[佩狗廢到咁點x得!]皇家馬德里球迷吹水區 (201)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

留意到迷占手足係公海自爆

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Lin呢

吾想25

Tmr Bale Goal la

Hazard father could play key part in negotiations with Real Madrid

Thierry Hazard has been granted his agent's licence from the Belgian football union and could now be the intermediary in negotiations between his son Eden and Real Madrid.

簽咗未

佩狗何止廢，直頭係on9廢老一名，買人賣人只會理商業價值唔會理球隊真正需要，又唔撚聽人枝笛死欖住個買人大權唔放
好啦，今季柒左啦，又好似細佬仔咁求人地丹爺番黎救火，呢條佩狗廢老唔死都冇用，麻煩佢儘早下台咪再荼毒我皇啦好嗎

jovic今場隱形

未見過人做足2年前戲都未正式屌條女

上年賣阿朗唔買人填補 呢下直頭係連商業價值都唔撚理

爆

只有搓下波

所以咪話佢根本係做野唔經大腦既廢老，呢條仆街既存在根本係系度污染成隊波

邊個

jovic會唔會打大賽冇料到

大賽有球王賓🤙🏻🤙🏻🤙🏻

仲有你愛將阿辛

因愛成恨 希望辛可以躝

ZIDANE: BALE'S FUTURE UNCLEAR

Zinedine Zidane has been speaking ahead of Real Madrid's final La Liga game of the season on Sunday, when they take on Real Betis at the Bernabeu... but he's refused to say whether that could be Gareth Bale's final game for the club.

Bale has been out of the squad since defeat to Rayo Vallecano last month but will be in contention for a game tomorrow, said the Real Madrid boss.

"He'll be part of the squad tomorrow and that's all I can tell you.

"You'll see the team that we put out. I don't know whether this will be his last game.

"We're at the end of the season and next year there'll be changes, but I don't know whether this will be his last game or not."

jovic廢到 唔要了
welcome kane

kane不了，有傷患

jovic好廢....

有世三同賓周供應就唔廢
Welcome 世三 Jovic

Jovic隱形 不了
免費收2R過嚟玩下好過

Ching果然有少少智力問題

等睇98屌你老母

基達菲都係要嘔返歐聯位出嚟

佢地今場就算贏都無用 要等華西輸

話左祖域有機會係吹大左
可能係馬撚級數

都唔係完全冇機嘅
如果基贏到三球都可以過華

西甲睇對賽成績
基達菲輸對賽

咁冇了

大佬今場對拜仁喎
咁點解馬撚無大會爭

女人達就係好例子

有歐霸踢都好啦

Ps.皇只係高佢地7分

賓周馬forever啦咁

一場對爭冠mode既拜仁隱形就想彈鐘

屌你老母

上班了

21歲入到咁多波 佢係僅次於包皮

60m頂盡
愈黎愈有水貨味

jovic叻仔 留力避傷過體驗先黎
你地真係唔識架渦

始終未官宣

水咪水囉屌，隔離巴都買唔少水貨啦
下下睇到定晒先買買條春咩，一係就變到勁貴一係比人搶埋

是撚但啦
有得j咪j囉 好撚過唔買前鋒

咪就係 有新前鋒黎我就j
厭jovic水 咁睇火車頭囉

仲有五月仔同馬撚揀

係咁架啦 傳買包皮個時 成班仆街仲話睇多年
一係就j緊戴疤拿

佩仔可能真係咁諗
對拜仁隱形 渣ga
收返個50m用馬撚火車頭佢地好過

睇球王片jovic幾冷靜
但間中就隱形

45m買牙維 已經證明佩仔眼光幾撚屈

80M james

jovic個屎忽好大
同世3 isco有得比

高治在採訪中提到“巴爾在皇馬的位置一直讓我很困惑，我認為皇馬並沒有正確地使用他，像這樣錯誤地使用一個像巴爾這樣的天才是很荒謬的。”

咁應該點用啊屌你老母!

成日做文員又懶，用佢老母

為佢建立高爾夫球隊

Eintracht director Bobic: : “There is still no agreement. There are some talks behind the scenes.”

Ask him to confirm specific talks with Real Madrid : “No (talks) but we know the interest is here.”

“He’s the hottest player right now on the market and a lot of big clubs are chasing him. They have to pay the right price. If not, he’ll stay in Frankfurt.”

屌 著返條褲先

60m done deal！

Ceballos medical report

Following tests carried out on Dani Ceballos by the Sanitas Real Madrid Medical Services, he has been diagnosed with muscular overcharge to his right quadriceps. His recovery will continue to be assessed.

又係咁

好基

📝 Our 19-man squad for tomorrow's #RMLiga clash against @RealBetis_en! #HalaMadrid

猩告別賽

and Navas

I have asked Hasan Salihamidzic, sportdirector of @fcbayern, about the Future of @jamesdrodriguez: „there is no decision yet. we will discuss this after the cup final“ @SPORTBILD

Navas
Jal V5 Nacho Lon
V15 M洛 K8
Vini Benz Bale

希望聽日出禿造到佢帶帽等人買佢

Keyword IG Story

5小時前 wong post24

ching塞golf幫皇區加速

拉莫斯收咧勢避戰歐國外

【Now Sports-體育】皇家馬德里官方確認，隊長沙治奧拉莫斯因為受小腿傷患困擾，今季將不會再為球會上陣。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）今季替皇馬上陣42場，射入11球，入球數字為他職業生涯的新高。不過，皇馬本季戰績一般，除了世界冠軍球會盃後，各項賽事都未能奪冠，連帶拉莫斯都飽受抨擊。

皇馬隊長自4月起一直養傷，近7場賽事都缺陣，皇馬主帥施丹一直希望這名西班牙守衛能夠復出，惜事與願違。皇馬官方確認，沙治奧拉莫斯已不可能在今季再度上陣，不過施丹表示他在夏天可得到額外的休息時間。西甲只餘下最後一輪聯賽，皇馬將在周日最後一場主場迎戰貝迪斯，拉莫斯已肯定缺陣。

另一方面，西班牙國家隊主帥安歷基已將拉莫斯召入6 月對法點羅群島及瑞典兩場歐國盃外圍賽的名單，但他亦很可能因傷退隊。

Werder Bremen target Real Madrid defender Álvaro Tejero

Werder Bremen will look to fuel their European ambitions next season by signing promising 22-year-old right back Álvaro Tejero, according to Deich Stube.

If a deal can be struck, the Real Madrid defender is expected to arrive as a challenger to Theodor Gebre Selassie, with the Czech international recently turning 32.

Tejero featured 34 times this season for Albacete in Spain’s Second division, scoring once and assisting 8 times.

The Spaniard isn’t expected to cost much, after featuring just once for the Real Madrid’s first team in four seasons at the Bernabeu and just one year remaining on his contract.

Jovic空炮了

An honourable goodbye for Navas and Bale

Real Madrid want to bid farewell to Gareth Bale and Keylor Navas in honourable fashion in their final game of the season against Real Betis.

賓周

賓周絕對係笑到最後果個

人哋簽基沙文
我哋有火車頭

巴爾：我沒有計劃離開皇馬，我在皇馬很開心

佩狗仆街死

德甲完了, 官宣未

no signing this summer

宣佈唔簽

下季最佳收購: 艾達米利圖

因為佢係唯一一個新收購

搞掂左啦
岩岩收到風
簽左關鍵先生返黎

施丹拒做傀儡：無自主寧離隊

外間不時有傳言指皇家馬德里的高層會出手干擾主帥的用人佈陣，就此施丹強調自己一向是更衣室的「話事人」，如果自己沒有掌控球隊的自由寧可離隊。

早前有指皇馬高層迫令施丹賣走愛將基羅拿華斯，於下季起用高圖爾斯成為一號門將。對於拿華斯的問題，施丹承認曾與對方有個深入討論，但拒絕透露內容，僅強調自己用人不會被左右：「對貝迪斯一戰是否拿華斯在皇馬最後一場比賽？我不認為是，而我也未想太多下季的事。我知外間有很多傳言，但除我與他之外不會有其他人知道會談的內容。來季開始時大家就會知道誰是正選，我可以肯定告訴大家這一切都是由我決定。如果我失去決定權，那我會離開。」

皇馬今季成績差勁，料施丹將於今夏會為球隊「大換血」，其中比利時球星夏薩特幾乎已肯定將會來投。（）

Morning! Today's front page waves Gareth Bale goodbye. The Welshman may play his last game at the Bernabéu after six seasons that include four Champions League trophies.

Good bye and thank you bale

得罪講句 佢走到先算啦

Wage can't afford

高安基

bale得後備

Keyword告別戰

[皇區］皇家馬德里 對 貝迪斯

Thankyou Keyword
Thankyou Bale

m洛告別戰

收皮啦

睇死陣間又豬

💧🚬

建制派石房有

Navas nacho m洛 告別戰
Bale 呢

真係用二五古正拖仔後備一？ Cl’s

光頭做嘢唔駛你教

Now 冇中文講波？

維師兄又針對

叫我大波man

Betis game could be the last for up to nine Madrid players

Keylor, Nacho, Reguilón, Ceballos, Isco, Llorente and Bale could all play their final games for Los Blancos. Vallejo, suspended, and Mariano, injured, could also leave.

Junior Firpo on the 'catwalk' at the Bernabeu

Sunday lunchtime's clash between Real Madrid and Real Betis will be a special match for Junior Firpo, who will be aiming to help Los Verdiblancos sign off an underwhelming campaign in style with a famous victory at the Santiago Bernabeu, whilst also demonstrating that he is back to his best after two successive injuries slowed him down in recent months.

辛狗丶機司狗丶Isco躝

Sorry

垃圾

隊波係咪打假波，佩狗搵錢買世三

賽後記招
光頭：我們全隊都很憤怒

Keylor Navas saying goodbye to the Santiago Bernabéu, thank you for all the joys. Pura Vida!

Thank you goodbye Keyword

#OnThisDay in 2018 Cristiano Ronaldo scored his final goal for Real Madrid against Villarreal with a trademark towering header.

450 goals + 132 assists in 437 apps for Real Madrid.

Real Madrid’s all-time top scorer - by a big distance.

Fuck off 25 & Luca

Good bye and good luck

又拿祖中堅

Bale leaves without a goodbye

Zinedine Zidane didn't allow Gareth Bale the opportunity to bid farewell to the Santiago Bernabeu on Sunday as the Welshman was left on the bench for the entirety of Real Madrid's 2-0 defeat to Real Betis.

隻禿猩計埋歐聯都係入得11球

打日本仔有功勞

埋齋都輸得咁肉酸
執咗佢算啦

Bale in the locker room: "I have 3 years left on my contract, if they want me to leave they need to pay 17 million net per season, and if not I’m staying here, and if I have to play golf, I will play.” [Radio Estadio]

條友自己都唔想走 佢d fans話我拖唔比佢say goodbye
冇得好黎好去

馬卡報話今個夏天只洗3億(賣人想收返2億)
3億點夠買

睇完閪波皇睇家燕姐對燈

最後d人賣唔出 得1億...

大奶奶超大

Fede Valverde, Real Madrid player: "I can not say what Keylor told us before the game, he was like a father to me, I can only thank him"

keyword

賣柒到2億
伊鳩同辛賣到1億都偷笑
馬撚收唔收得返一半都成問題

咁樣同宣佈佢走有咩分別

Keyword

占屎:40-50M
高狗:40M
王子:20-30M

馬撚應該至少賣到20m

邊有咁多水魚

Marcelo: It has been a long season at Real Madrid, but it's our fault

"It's our own fault," Marcelo admitted to BeIN Sports after the Betis defeat.

"We started and ended badly. We didn't want it to be like this; we wanted to fight for titles. It's been a very tough season on a personal level.

"We tried to do everything we could to move forward this season. It's been a very long and hard year, but everything will change next season."

冇人
華利祖上場紅咗
米路黃牌夠數
拉膠傷

拿華施

依家正常前鋒都至少呢個價啦
舊年佢身價都35m啦

未拎聯賽就要走

今季傷多過踢

拎過啦

我都R撚晒頭,明明國王盃先係未拎過

Zidane: "Next season we will have to make changes but we will not change the whole squad"

都幾可惜 只能夠講無運
需要佢嘅時候出唔到場
證明唔到自己
下年一定有新人嚟 走硬

全部都係辣殺

all go 中超咪得

Keyword
唔想睇黑氣石

Bale 最有可能的出路

求愛蛇收留啦diu

佩狗係咪落格
已經連續4季冇大手買星

Bale: Zidane refuses Real Madrid star farewell tour against Betis

As Iker Casillas can attest, successful and loyal service to Real Madrid is no guarantee of a little bit of sentiment from the club or your manager.

至少一半要清啦

Zidane: It's not that Real Madrid didn't want to win, it's that we couldn't

"It's not that we didn't want to win it, clearly," Zidane said post-match.

"It's that we couldn't win. The best thing that can happen for us is to have [the season] over now and to think about next year as this will change, for sure.

"It's complicated, but we have to accept that the season has been bad. It has been difficult from the start of the season, and the end with me; that is the reality."

"We must think now about next year, and exciting our fans again," he explained.

Keylor Navas and Gareth Bale are expected to leave this summer and while the goalkeepers was given a farewell appearance, the Welshman was left on the bench, but Zidane doesn't know what their futures hold.

"We will see [if Bale continues]," he said.

因為唔走

Zidane on Bale again "I have to look at the day to day, and make decisions. And when there is something I do not like, or does not fit for me, I must do what I think best. It might be difficult for the player, who has won a lot here, but the day to day is the day to day."

Real Madrid player ratings: Keylor Navas didn't deserve this goodbye

1

A farewell that he didn’t deserve. This game won’t be remembered, instead it will be his fantastic legacy that’s spoken about for years to come.

15

Zidane on Keylor goodbye “I don’t know what will happen, I am repeating myself, sorry, but I don’t know. Keylor played well today, the fans were happy, that’s all. Next year, we will see when we come back here.”

撚有錢咩

Carvajal suspended for first LaLiga Santander game of next season

A booking on the final day of this 2018/19 LaLiga Santander season will see Dani Carvajal ruled out on the opening round of 2019/20.

若果下年講明連後備都無 正常都走啦
爭在幾賤賣 點降薪既姐

最怕條柒頭玩賴死

哥爾夫隊隊長

Now that the season’s finally over, there were (very) few bright spots (ง'̀-‘́)ง

佩狗又然

Are Real Madrid Wise To Take A Huge Financial Hit on Gareth Bale?

The real kick in the teeth for Bale, however, is that Real Madrid are so desperate to get him out of the club that they're prepared to allow him to return to Tottenham for a measly €11.5m, on a season-long loan.

Toni and Gareth on the bench

貝迪斯炒教練

Solari was Real Madrid's best coach this season

Despite being replaced by Zinedine Zidane after Real Madrid's Champions League elimination and subsequent 4-1 win over Real Valladolid, Santiago Solari ends the 2018/19 season as the best of the three Los Blancos coaches.

His 12 wins, four defeats and one draw gave him an impressive 72.54 percentage of points won during his spell, but the humiliation against Ajax proved too much to handle for those at the Santiago Bernabeu.

Then came the Frenchman who accumulated 17 of the 33 points available, amounting to 51.51 percent.

The worst of the three was Julen Lopetegui, whose tenure now seems a distant memory. He managed just 14 points from his 10 games, taking 46.66 percent of those up for grabs.

隊波輸緊笑得幾開心

拖daddy回家後 11戰5勝2和4負
勁撚到！！

Real Madrid 2018-19 managerial records:

Lopetegui
1️⃣0️⃣ Games
4️⃣ Wins
2️⃣ Draws
3️⃣ Defeats

Solari
1️⃣7️⃣ Games
1️⃣2️⃣ Wins
1️⃣ Draw
4️⃣ Defeats

Zidane
1️⃣1️⃣ Games
5️⃣ Wins
2️⃣ Draws
4️⃣ Defeats

椎名唔知咩：拖dad

蘇蛇是無辜的

施丹：有得換4個後備都唔換巴利

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹無意讓加里夫巴利在班拿貝作最後告別，揚言對貝迪斯一戰沒有計劃讓他上陣。

皇家馬德里在主場出戰本季西甲收爐戰，可惜最後以0:2不敵貝迪斯而回。今夏盛傳將會離開皇馬的翼鋒加里夫巴利，被教練施丹先任後備，可惜最終整場比賽都沒有上陣機會，只能在場外觀戰，此舉令兩者不和傳聞升溫外，更令人相信巴利今夏離「艦」。

賽後施丹接受訪問時提及巴利的情況，強調這名威爾斯國腳是球會的過去式，「他（巴利）在此贏取了很多，但我們應活在當下，展望未來。近幾周我給予其他球員更多上陣時間，今戰就算可以換4名後備，我都無意換入巴利，我認為現在是合適時間作出這些決定，我必須無時無刻都以球隊的利益為先。」

皇馬將於7月6日展開來季第一課操練，當被問及巴利會否參與時，施丹明言不知道：「我不知道日後會有甚麼事發生，只可以說任何事都可以發生。」

圖片來源 : ©AFP

負皮係俾你既 屌你～

蘇蛇播種(維 太子 龍)
樹都未變 拖爹已經起晒成塊地

收爺啦屌你老母

T_T

反彈-.-

蘇蛇用新仔用得最好

可惜戰術係黑鬼戰術

Valverde on his future: I'll get my passport soon and I'll prepare myself for next season

Real Madrid midfielder Fede Valverde has indicated that he is set to receive dual citizenship, meaning he will be able to register as an EU player, and he will then focus on preparing for the 2019/20 campaign.

"I am not going to talk about what [Zidane] told me," he said.

"He has shown me a lot of confidence, both in training and by using me [in games].

"My passport will be there soon, and I will now prepare for next season, which is going to be better."

ON撚9

88 bale

Butragueño: "The season is over & it is time to make decisions. We will see in the coming weeks how the squad is reconfigured."

拖有第四個換人都未到猩，好薑

'If I had a fourth substitute I would not have brought him on': Zinedine Zidane reveals he had no intention of giving Gareth Bale farewell appearance at the Bernabeu during Real Betis defeat
Gareth Bale was denied a potential farewell appearance for Real Madrid
Zinedine Zidane reveals he had no plans to bring Bale off the bench on Sunday
The fall-out between player and manager turned sour with his future unresolved

Zidane described Bale as the past and not the future of Real Madrid in his post match press conference but then admitted he does not know whether the player will leave the club this summer.

He said: 'He (Bale) has won a lot here but we live for the present and the future. We will not forget the past but we have to live for the day today.

'I have counted on other players in more in recent weeks, and if I had a fourth substitute today I would not have brought him on.

'I make these decisions when it is right to do so, and I must act in the best interests of the team at all times.'

When pressed on whether he will be working with Bale again when the players are due to return for pre-season training on July 6, before the summer tour of North America, Zidane added: 'I don't know what will happen. Lately I have picked other players. Anything could happen.'

Mail

Thank you keylor

擺明反晒面逼佢走
連王子都有得踢足全場

Thank you

補貼佢返熱刺都好有良心，真係唔好留係度打GOLF

Thanks god this season is over

Eibar主場好撚勁 呢兩年屌打皇疤
不過人地有人擔到大旗 所以唔洗輸
我地擔到大旗嗰個就比隻佩畜送走左

佩仔話要bale擔大旗

Eibar 3:0 Real Madrid

其實施丹點解咁憎巴利

冇功都有勞 好黎好去啦

巴利廢到咁點x得!

冇話直接憎佢嘅
不過上年一係拖留 一係猩留
結果佩狗揀咗猩
拖緊係妒忌啦
為咗証明自己正確仲唔即刻趕返猩走咩

Jese apologised to Real Madrid fans after scoring at the Bernabeu

Real Betis forward Jese scored his team's second goal in their 2-0 win against Real Madrid at the Estadio Santiago Bernabeu and subsequently apologised to the home fans.

真皇

PSG係咪打包三個 210m

今個夏天會走幾多個

| 🤜🤛 |

Gareth Bale 🆚 Iago Aspas

Both players have experienced time in the Premier League and LaLiga. Aspas having a fantastic season whilst Bale not able to fulfil his full potential...

Zidane 🆚 Gareth Bale at Real Madrid

@GuillemBalague: "The situation becomes extreme when the manager doesn't talk to you and you don't react well to any of that either."

Gareth Bale has three years on his contract.

Real Madrid were 2-0 down. Zinedine Zidane left him benched.

@GuillemBalague: "The guy in charge didn't show Gareth Bale any respect or love last season, comes back and doesn't even talk to him."

施丹願為皇馬輸波負責

【Now Sports-體育】皇家馬德里於西甲煞科戰主場以0:2不敵貝迪斯，賽後主帥施丹表示，願意為球隊最近的劣績承擔責任。

皇馬今場以強陣出擊，可惜再次令主場球迷失望，以2球不敵對手，大批球迷在比賽未完結時已提早離場，留下的則在完場哨吹響後向在場的球員「喝倒彩」。賽後「銀河艦隊」主帥施丹（Zinedine Zidane）表示：「我們要接受今年發生的事情，我應該要受到責備的，我們在11場賽事中只勝出5次，這就是事實。當球隊在開季時表現欠佳，到後期不再為獎盃而戰，我認為這很難發揮出水準，因為我們沒有作戰的目標。激勵是一樣很奇怪的東西，無奈這是現實的一部份。」

他續道：「在本星期，我們都認為可以交出一場精彩的比賽，可惜因為在不同因素下，再次事與願違。」他明言，將會在季前操練準備十足，以最好的狀態迎戰新球季：「我們還有很多時間去專注及準備一個很好的賽季，我們將會在開季前就準備好競爭。」

180m done deal!

我賓
真想不到有皇區手足想要賣走他

復出就中柱

【特稿】埋單！皇馬就係差C朗嗰31球……

【Now Sports-體育】當基斯坦奴朗拿度助祖雲達斯贏意甲、當選聯賽最佳球員，今季缺少C朗的皇家馬德里大為失色，對比強烈，其中攻力更明顯大減，埋單計算就是少了31球。

在王牌球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於季前離隊他投下，皇馬今季在聯賽的入球數為63球，比去季足足少31球。無巧不成話，上季C朗為皇馬在聯賽正正貢獻了31個入球，包括26球及5助攻，現在回看，皇馬季前沒有盡力留下C朗，是何其諷刺！會方顯然亦高估了加里夫巴利、賓施馬撐起球隊的能力。

今季為皇馬動盪的一季，該隊於季內曾兩度換帥，最終全季共輸掉18場比賽，聯賽排名僅得第3，積分只有68分，這是他們自2001/02年最差的成績。此外，連續3屆贏得歐聯的「銀河艦隊」，在16強被以年青小將為主的阿積士技術性擊倒，衛冕失敗，亦球迷十分失望。

雖然他們最後找回名帥施丹「回巢」執教，但「二度進宮」的施丹回歸後勝率僅得約45%，難怪他已明言夏天要為球隊進行大換血。

施丹：有足夠時間備戰美好賽季

【Now Sports-體育】皇家馬德里於西甲煞科戰主場以0:2不敵貝迪斯，賽後主帥施丹表示，願意為球隊最近的劣績承擔責任。

皇馬今場以強陣出擊，可惜再次令主場球迷失望，以兩球不敵對手，大批球迷在比賽未完結時已提早離場，留下的則在完場哨吹響後向在場的球員喝倒采。賽後銀河艦隊的主帥施丹（Zinedine Zidane）表示：「我們要接受今年發生的事情，我應該要受到責備的，我們在11場賽事中只勝出5次，這就是事實。當球隊在開季時表現欠佳，到後期不再為獎盃而戰，我認為這很難發揮出水準，因為我們沒有作戰的目標。激勵是一樣很奇怪的東西，無奈這是現實的一部份。」

他續道：「在本星期，我們都認為可以交出一場精彩的比賽，可惜因為在不同因素下，再次事與願違。」

他明言，將會在季前操練準備十足，以最好的狀態迎戰新球季，斷言來季大不同：「我們還有很多時間去專注及準備一個美好的賽季，將會在開季前就準備就緒。」

皇馬全季僅得68分 馬些路：球員要負責任

皇家馬德里昨日於西甲煞科戰以0：2不敵貝迪斯，以另一場敗仗結束球季，而全季僅得68分亦是自2001/2002球季以來成績最差的一季。對於球隊表現差勁，老臣子馬些路指一眾球員責無旁貸，必需好好反省。

皇馬今季3大皆空，而即使施丹回歸領軍後表現亦未見起色，隊長之一的馬些路直指球員要好好反省：「我們要為此負責。我們今季不論是開始或結束也非常差勁，今年絕不好過，在個人層面來說也一樣。下季即將開始，我們不能再犯同樣錯誤了。雖然今季表現不好，但皇馬仍是皇馬，過去7年我們贏盡一切，一季失準不會改變什麼。」

「銀河艦隊」整季只有68分，是自2001/2002年球季以來得分最低的一季，當年他們雖然有施丹加盟，但最終於西甲只得66分排第3。（）

扭屎忽搏肥約姐

24

垃圾佩狗登鵰未 完埋歐聯歐霸一字排開啦

唔撚洗錢咪撚叫佩狗啦

登鵰太子龍仔走就有

同疤狗既路線相反，對面玩一年一星，我地就玩幻幻

急乜柒
冇佩仔冇3連霸

冇佩仔可能4連霸左了

幾時去吉佩仔

你咸家剷啦

Real Madrid finish a record 19 points behind Barcelona

While 87 points may not be as high a winning total as in previous seasons, it is enough to mean that Barcelona finished the LaLiga Santander season with the largest gap ever recorded between themselves and eternal rivals Real Madrid.

With the point gained away to Eibar, Ernesto Valverde's men finish 19 points ahead of Los Blancos and 11 in front of second-placed Atletico Madrid.

Real Madrid would be eighth if the league had started when Zidane returned

UNFP 2019 top Frenchman playing abroad!

我=John Wick
覓膠=Winston
牙維=四眼黑鬼
肉酸=隻狗

Gracias por todo, San Keylor!

Endgame已完 依家係John Wick天下了

好多隻 邊隻先係

第一集個隻
比Eriksen23鍊死左

包皮想踢9號位

Good luck Jovic
Welcome mbappe

皇9號位人才濟濟
不需要牠

師兄又唔用自己意志

不過9號位只可以做我大法國人後備

Welcome Mbappe Ndombele Mendy

仲有火車頭馬撚
夠晒~

屌你老母終於官宣！！！

官宣你老母食屎！

官宣!

🔝🇫🇷 Congratulations to @Benzema, who has been chosen as the best French player abroad!
| #HalaMadrid

原來真 梳

官宣了

卻老續到2023

屌

仲續到2023

官宣了，但J錯晒

又續多4年

Good bye James

U咸家剷forever

下季陣容
X 賓 機
郤 米 X
馬 拉 華 積
古

仲X乜鬼呀
咪就係辛 華維迪

下季陣容

Hazard Benzema Mbappe
James
Kroos Casemiro
Whoever x 4
Whoever

james打前鋒架喎

師兄智力果然有問題

Better than u

第一個續竟然係卻

on 撚9

散步到2023

收到風佩仔搞掂埋里昂雙黑

下季5隻黑鬼

Navas都要走,睇黎佩仔又想鍠過返十年八年16郞日子

牙朗走果刻都預左

Ajax defender Matthijs De Ligt will join Barcelona this summer irrespective of any interest from English clubs, Sky Sports News understands.

sky sports就係話皇馬簽左luka jovic果間

疤狗咪真，皇狗咪假

巴狗已經上番水又要比人洗版了

你d風有無準過

咁爆？傳施丹落「馬」教祖記

【Now Sports-體育】意大利傳媒《Calciomercato》爆料，施丹有機會閃電離開皇家馬德里，執教祖雲達斯。

報道指，祖雲達斯雖然日前才宣佈今季後跟教練柯歷利「分手」，但管理層早就作出了這個決定，更有意以施丹（Zinedine Zidane）入主，只是該法國球王選擇在3月重返皇家馬德里。

不過，由於施丹最近疑似跟皇馬會長佩雷斯在球員轉會上意見不合，令前者非常不滿，他曾公開表示：「若我不能夠依照自己意思去管理球隊，我將會離開。」

正是這番說話，令祖記會長艾尼利認為，他們仍然有機會搶得施丹回來執起教鞭，因此遲遲未落實由哪位教練入主。傳聞之中，迪甘斯、施蒙尼恩沙基、干地都是下任祖記主帥的熱門人選。

圖片來源 : ©AFP

Welcome back solari

唔撚係啩

拖舟唔教，世三咪唔嚟

Fake
收到風佩仔話要全力支持拖dad

welcome back so sir!

佩狗信一成都死
肯定扮哂支持拖dad 要佢買人就勁多藉口say no

得卻會同佢講英文

未拎過英超

眼神制敵

佢而家都30碎
錢重要過英超

Really impressive for Kroos - most questions answered in good Spanish (arrived one year after Bale)

拖Daddy走嘅話
我地可以請屌帥

蘇蛇 or 76
others fuck off

Kroos: I never considered leaving Real Madrid, when I leave I'll leave as a winner

Real Madrid have extended Toni Kroos' contract and it'll now run to 2023, something the player is very excited about.

"This is a very happy day and this is very special," he said at a press conference held to discuss his extension.

"I've had a lot of success with Real Madrid and I'm sure we'll have more in the coming years.

"My plan is to finish up at Real Madrid.

Gareth Bale's Real Madrid stay impossible due to Zidane

Former Real Madrid president Ramón Calderón believes Wales forward Gareth Bale will leave due to his relationship with Zinedine Zidane.

"Zidane is not keen on him; it is a relationship that will come to an end," Calderón told BBC Sport.

"It seems it was his last game for Real Madrid. Zidane, last year when he left, he thought it was imperative to keep Ronaldo and to sell Bale, and they decided not to do that.

"It seems it is impossible for him to be here... because of the coach and the relationship with the fans. They think he is not committed and that is a problem.

"The best thing for him is to move. He should take the opportunity if there is one."

"Maybe he will go on loan," Calderón added. "It is a problem when the coach and player do not get along, you have to look at every option to find a solution.

"The problem is the salary is a high salary. He has not been lucky at Madrid since the beginning. Fans thought for the money he would be better than Cristiano and that was really impossible.

"It is a divorce that is difficult to solve. They will find a loan or a transfer for perhaps a low amount of money."

Real Madrid: "Zidane in eye of the storm, Juventus fans dreaming"

In the wake of Real Madrid's defeat to Betis, there is talk in the Italian media of Zinedine Zidane jumping ship and taking over at Juventus.

呢個世界係得拖舟可以撚到佩仔

意狗傳媒都信既人智商冇下限

🏆🏆🏆🏆🏆 La Liga
🏆🏆🏆🏆 Spanish Super Cup
🏆🏆🏆 Champions League
🏆🏆 UEFA Super Cup
🏆🏆 European Championship
🏆🏆 Copa del Rey
🏆 Club World Cup
🏆 Primeira Liga
🏆 World Cup

A BIG happy birthday to Iker Casillas 🎈

佩仔殘左好多 請珍惜

同你一樣咸家剷

快d辭去主席個位去頤養天年啦

卻奧斯：續約證明施丹對我有信心

【Now Sports-體育】中場卻奧斯周一宣佈跟皇家馬德里續約4年，他表示這證明了教練施丹對他充滿信心。

「若我對球隊的前途有任何疑問，今天不會身在這裡。1個月前，《阿斯報》報道我有離心，但我一直都希望留隊，今天證明了事實。」卻奧斯（Toni Kroos）在續約記者會上說。

這名德國國腳承認，3月回巢執教的教練施丹是續約的其中一個原因：「我不能夠告訴大家施丹跟我說了甚麼，因為這是我們之間的事，但若他對有質疑，不會有今天。他很了解我的踢法，因為在其麾下的90%比賽，我都是出任8號位，這是我的最佳位置。」

皇馬今季表現非常差勁，卻奧斯也認錯：「今季沒有人踢出水準，但下季將會更有動力，因為整間球會都需要進步。今天我很開心，我在皇馬獲得很多成功，現在還有4年時間。」

圖片來源 : ©AFP

Kroos: Buy Mbappe? My contract is good, but I can't afford him!

Kylian Mbappe hinted that he might like to begin a new project and Toni Kroos was asked if he'd like the Frenchman to come to Real Madrid, to which the German responded with a joke.

"I like him as a player, but this question isn't for me," he said at a press conference after his own contract extension.

"I can't buy him.

"I have a good contract, but I couldn't afford him!"

Modric, Lucas and Bale will be allowed to leave if a suitable offer arrives for them. [Jugones]

假希望嚟
Lucas只係講緊借咗去巴甲嘅Lucas Silva

Hazard#10

Asensio #10

Asensio#10 in Chelsea

Pogba, Hazard and Mbappé in, Bale, Isco and Modric out?

Zinedine Zidane has signalled he wants to overhaul Real Madrid's squad for next season, but who is leaving and who is coming in?

IN: Éder Militão, Luka Jovic, Kylian Mbappé, Paul Pogba, Neymar, Eden Hazard?

OUT: Gareth Bale, Keylor Navas, Isco, Marcelo, Raphael Varane, Luka Modric?

Potential Real Madrid XI for 2019-20

Gareth Bale rotting away on the Real Madrid bench like 😩

جاريث بيل يتعفن في الدكة

#GarethBale #RealMadrid #Rotten #OmarMomani

"Zidane worries that there is no bet on the young and that he has played the same as always" @jpedrerol

幾時死，我飛過去慶祝。

好啊，去幫朗朗拎歐聯

好呀！快撚d死！立即！

marcelo change to mendy pls

唔好以為佩狗死左你就唔洗雞姦佢

麥巴比 起碼220m + 普巴120m + 祖域60m = 400m
賣人賣唔賣到一半都成問題200m

In:
Mbappe €250m
Pogba €160m
Hazard €100m
Jovic €60m
Total €570m

Out:
Bale €35m (loan with buy out clause €40m)
Isco €80m
James €55m
Asensio €88m
Nacho €20m
Modric €30m
Total: €308m

Balance: -€262m

You on9

會j到斷賓周

當被問及關於施丹的評論時，Bale經理人Barnett回答：“好吧，這是他的看法。”

對於佩雷斯的意見能否影響Bale未來，Barnett表示“施丹對轉會交易有充分的發言權。”

經理人証實佩仔都救佢唔到

瀨死唔走 講經咩

貼錢借返比熱刺

Enjoyed live translating Toni Kroos' press conference today about his contract renewal on RMTV. He answered every question honestly and openly in very good Spanish! #ToniBoss

TV presenter and commentator Phil Kitromilides

What next for Gareth Bale? All you need to know about potential Real Madrid exit

Gareth Bale could outlast Zinedine Zidane at Real Madrid and is unlikely to be forced out of the Bernabeu this summer, according to Spanish football expert Graham Hunter.

Sky Bet odds: Bale's next club
Manchester United: 8/13
PSG: 3/1
Tottenham: 6/1
Any Chinese club: 10/1
Bayern Munich: 10/1

啊禿要做紅色人

皇區保安呢

早晨
起身照鏡以為見到奇洛李維斯

Real Madrid will announce Eriksen’s signing after the Champions League Final. [Chiringuito]

左邊咪你囉

Eriksen
Pogba

猩猩躝未

我地而家冇一個係死球專家

Unai Emery: "At the time when we did our best to force Kylian Mbappé to make a decision about joining PSG. He wanted to go with his eyes-closed to Real Madrid."

shut up

yes u shut up plz~

咁都有得笑

續左Kroos 即係淨會買一個中場
買埋世三 Jovic Eriksen/Pogba又收工

加埋Mendy 就夠了

我係你就告佢哋hey0寵物

當初吹到重建 500m budget
結果買人仲平過隔離

Real Madrid are waiting to see what happens with Mbappe... and Neymar

重召占狗吧

on9先信,起球場筆數都未填

佩仔話想1晚公佈晒5個done deal
震撼球壇！

on99

重建「球場」500m budget
重建「球隊」0m budget

一晚全家五件咸家產啦

卻唔算？

pogba

唔貪心
買到世三 Jovic eriksen就夠了
Mendy ndombele 有無都ok

ndombele mendy都重要啦
拖狗唔like太子就唔like
同埋唔想睇馬細路鳩成季

主席咁撚廢
買到3個都還神了

買3個一定唔夠爭冠

講真都唔預下季成績會好好
一次過換咁多人 可能要11月先開始磨合得好d

拖爹下季必須要奪得聯賽冠軍

季初要靠世3同salah踢天才波

喂喂喂，行開啲啦痢狗肉

主場氣勢幾時先番到黎

所以要起新球場 佩仔走得太前

係走得太前早啲死

估唔到拓荒者咁快就開始收皮

幾時先有第二單done deal🥺

要睇下bench既功力
之前都有mola達 依家

米列圖大家覺得成唔成到材

連登d湧迷仲肉酸過某人

交下學費先
應該好過拿祖 同華利祖差唔好掛

不了 睇精華都唔覺真係超勁

真成材嗰件去咗做疤
我哋以為買新比比，結果係新擔泥

新擔泥=新福將

擔泥也好 冠軍保證

夏基美返唔返到黎

心裡的雨傾盆而下
卻始終淋不到她

收嗲啦弱智狗

愛蛇：麥巴比合埋對眼都諗緊去皇馬嘅事
Welcome 包皮 and thank you b9

肉酸狗咪撚再出醜啦屌

列納指加里夫巴利可以改變曼聯及熱刺

由於皇家馬德里不重用加里夫巴利，這位威爾斯代表隊球星準備離開，可能返回英超球壇。

列納表示，如果巴利重返英超聯賽是一件有趣的事，估計曼聯及熱刺都可能接收這位球星。

列納說無論哪一支球隊買到他都是一件好事：「無論哪一隊得到他，都會帶來改變。如果是曼聯，又或者熱刺，都會是一宗美妙的收購。」()

佢對比人撚有一份執著

Eden can go: Chelsea will allow Hazard to join Real Madrid in order to balance books despite threat of transfer ban

Chelsea are prepared to sell Eden Hazard to Real Madrid this summer despite the threat of a transfer ban, because to let him leave for free next year would have repercussions for their Financial Fair Play figures.

Hazard has made it clear he wants to end his seven-year stay at Stamford Bridge after next week's Europa League final against Arsenal and join Real.

Chelsea are holding out for £87million for the 28-year-old forward, who cost £32m from Lille and has one year left on his contract.

By MATT BARLOW

Lucas Vazquez: Mbappe is a very good player but I'm not in charge of signings

Real Madrid winger Lucas Vazquez has praised the skills of Paris Saint-Germain forward Kylian Mbappe, but he has indicated that he is not the one dealing with transfers at the club.

"Mbappe is a very good player but I'm not in charge of signings," Vazquez noted at the Madrid-Barajas Airport.

Not one Real Madrid player 😱

Thoughts on our LaLiga Team of the Season? 🤔

Today's front cover highlights Zidane's Liga performance since returning. In those 11 games, Real Madrid would sit eighth in the table

Here's how the managers compared:
…

唯一有機入都係得賓周啫

Done deal未

No Big Benz No Talk

Done咗，contract extension for Kroos

巧令仔

今季咁嘅衰樣真係有鍠入到你都唔好意思啦

肉酸又想比人當作狗咁樣撚

柒極都叫排第三
三弟都無人入選 後面17隊反而有人入

咁你講下有邊個入得啦

唯一有可能入到都係賓啫
但拍埋Aspas差啲啦
人地有幾場傷住照踢 最後一個人carry隊波護級
賓同蘇狗入波一樣但有埋冠軍
所以賓都入唔到係合理

最緊要係我地皇迷知佢有幾咁重要

2公婆又齊齊出動

難道你覺得我哋中場比柏利祖同沙拉比亞踢得更好

Emery: Mbappe wanted to go to Real Madrid with his eyes closed

佩狗

佩狗愛狗一齊咸家鏟

咁不如你講下身為三弟有邊個值得入選喇

米轉話題拉
人地問緊你野

牙維真係

最佳陣容不嬲唔睇位架啦
B9 so9 小花3個前鋒 Aspas out!

PSG在禁錮Mbappe

Speaking in a press conference, Kroos said:"I like him as a player, but this question isn't for me. I can't buy him. I have a good contract, but I couldn't afford him!"

Bale named in Wales training squad amid Real Madrid exit talk

Ryan Giggs has named 27 players in a training squad ahead of June's Euro 2020 qualifiers, with Real Madrid's Gareth Bale among them.

Manchester United have long been linked with a move for Bale, whose agent Jonathan Barnett has said a Premier League return is possible.

卻：你問我梗係話簽，但佩狗肯出錢先得

Bale is ready to wait around until Real Madrid begin pre-season

While Keylor Navas was saying goodbye to the Santiago Bernabeu, Gareth Bale was getting changed in the Real Madrid dressing room as if going on his holidays was nothing. He wants to remain at the club and, as such, did not say goodbye to anyone; not his teammates, not the coaching fans, nor the supporters. Los Blancos, however, are keen for the 29-year-old to depart the Bernabeu this summer, though his three-year contract and salary of 17 million euros net per season is a sticking point, added to Bale's unwillingness to leave.

MARCA survey results: Several Real Madrid players given a 'fail'

Out of the first-team regulars, 92 percent of voters gave Gareth Bale a 'fail' while Marcelo (87 percent), Toni Kroos (71 percent), Isco (78 percent) and Marco Asensio (78) were also given a 'fail' overall.

As for possible signings, 89 percent said they would sign Eden Hazard, while Luka Jovic (83 percent), Christian Eriksen (75 percent), Donny van de Beek and Ferland Mendy (both 67 percent) both came above the likes of Neymar (66 percent) and Paul Pogba (59 percent).

【鏟草男女】「仙丹」過期？

【Now Sports-體育】皇家馬德里於低谷沉溺，施丹重臨卻未能再現光芒，難道「仙丹」已過期？
撰文：歪花

當施丹在3月重返皇家馬德里時，相信大家都沒有奢望他可以領軍奇蹟後上贏得西甲，在歐聯、西盃早已出局的情況下，球迷都只希望在季尾看到轉機，看到這支歐聯三連霸之師能夠帶著尊嚴完成球季。

可是，除了施丹剛「回家」數場比賽之外，皇馬於其餘比賽的表現持續差勁，攻不銳守不穩，連一個像樣的死球攻勢、一段流暢的互傳也沒有；在施丹領軍2個月後只得這樣的結果，實在說不過去。

有說施丹接手的是前兩帥的爛攤子，所以神仙難變。不過，在施丹首次執起皇馬教鞭時，同樣是一個爛攤子，只是沒有那麼爛，神仙其實曾經顯靈。

賓尼迪斯被炒前8場只得4勝1和3負，包括主場以0:4大敗予宿敵巴塞隆拿，半場已落後3蛋，有點像盧柏迪古輸國家打吡即被炒的情況。

施丹一接手，馬上領軍在聯賽打出一段5勝1和的強勢，當中4場勝仗轟入4球或以上，最終高舉歐聯冠軍，而且在西甲亦後上拿得亞軍。

當然，施丹兩次領軍的心態不一樣，首次在季中仍然要爭標，今次則為下季作準備，所以大部份比賽都以試陣為主。不過，他督操40課、領軍2個月，仍然未能找到最佳陣式，對4-2-3-1還是4-3-2-1始終舉棋不定。

施丹第1次入主的時候，完美地扮演了救世主的角色，而且效果屬於即時，但今次絕不一樣，一眾舊臣就算獲得重用，也持續未能交出應有表現，下季若沒有大刀闊斧的改革，球迷不應該亦不值得有太高的期望。

撰文：歪花
我很醜可是我有足球和啤酒

本欄逢周二及周四上載
周二 歪花
周四 洛輝

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

🚨 🚨MADRID SAYS NO TO JOVIC

@jpedrerol：Frakfurt wanted €100m for Jovic. Real pulled off the deal. Barca wants him now.

我屌你老母又空炮
佩雷斯仆街死

100m留番比疤買
最後幾場踢得咁閪仲敢加價

MADRID SAYS NO TO TROPHIES

談判手段姐
而家係佩狗唔肯比多過50M

繼續用賓賓+馬撚既傻西球會
抵比疤踩多十年

踢德甲咋 100m shot上腦

西班牙六台: 皇家馬德里將會與法國射手賓斯馬續約到2022年夏天。

65m頂盡
Jovic對強隊表現都係普通

100m 真係賣比疤好D

全世界去疤狗系列

Good luck Jovic

抬下價姐
佢地簽荷蘭雙狗+基沙文
仲簽Jovic做乜鳩

好似話唔想要基沙文

如果基沙文唔係咁憎皇
125m真係好抵屌

之前有新聞基沙文話因為拖dad所以鍾意皇
之後去左下體會就話100%唔會去皇

我地賓閪咗咁多年都係咁
唔通真係用火車頭咩

Sarabia今季雙雙

一齊回家踢走西班牙三廢好嗎

柏利祖憎皇憎到出汁喎
成日對皇都有波入
仲要次次鏟草

睇唔出佢鐘意過皇
明明個feel好憎皇

巴利：球員像機械人

【Now Sports-體育】今季表現未如理想的加里夫巴利坦言，當足球員其實十分苦悶，甚至是個機械人。

皇家馬德里翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale）於今季表現未如理想，加上施丹回歸執教，更是不受重用，最後3輪西甲聯賽皆未有上陣。想不到巴利不只上陣時間大跌，連心態亦變得灰暗。

被問到是否明白退役球員常說，終於取回正常人生時，巴利便說：「我當然明白，作為職業球員，你和一支團隊一起，你無法選擇你的日程，就像高爾夫球手或網球手一樣。」

「所以我們只是機械人。我們被告知去哪裏，甚麼時候到那裏，我們甚麼時候吃飯，甚麼時候找教練。 這有點像你在某種程度上失去了生命。你有點被告知要做甚麼。」

只是巴利亦說：「但另一方面，我認為足球的職業生涯如此短暫，有時你需要犧牲某些東西。當你來到最頂級層面時會有各種各樣的壓力，有人的期望、批評，是的，你會失去那種孩子般的快樂感覺。」

唔想下年繼續用西班牙三廢

去打golf啦仆街

好撚煩條禿頭佬

講到冇出糧比你仲要日日OT咁
17m一年講呢啲悔氣說話
退休啦

心態決定高低

成撚日攞sickleave瘋狂打golf仲講得出呢啲說話

#633
G_Bale11
•
2019年5月19日 20:12:49
顯示更多
唔係幾廢都好黎好去 係功臣應該好黎好去
當年卡斯個記招都比人屌無人情味 今日連場都無得落
唯一解釋真係呢場唔係last

Btw 留名 佩狗最叻玩逼人走
我就唔信佢仲留到隊

#607
G_Bale11
•
2019年5月19日 20:05:35

講緊一個球員臨走 唔係講貢獻講乜鳩呀你想
好似你條賤種咁無人情味咩
2
1
1

好黎好去有幾奇 鎖locker鎖到你班友傻撚左咩
西盃決賽 爆撚死疤球經典入球
歐聯決賽加時同迪馬個球頭鎚 第一個反cup
上年決賽對利梅開二度

唔係叫無功都有勞咩 最後一場都唔係好黎好去
咪只係更加顯出呢個球會無人情味

留名食花生

Bale in the locker room: "I have 3 years left on my contract, if they want me to leave they need to pay 17 million net per season, and if not I’m staying here, and if I have to play golf, I will play.” [Radio Estadio]

人地唔想去喎

同意98

@G_Bald11

希望你班賤種咪反禿 比佢好黎好去咪算

'If Zidane calls me [and asks me to join Real] I will say that I'm at Atletico,' Griezmann said.

'Zidane is a great person, but I'm here.

'I'm even talking to renew my contract. I hope [the talks] will succeed.'

Griezmann still has four years remaining on the six-year contract he signed when he moved to Atletico from Sociedad for £24million in the summer of 2014.

睇番舊新聞 條友應該迷拖但憎皇

Didier Deschamps on Paul Pogba: "Drops in form are not unique to Paul... If he asks me for advice (on Real Madrid) I will give it to him."

肥牛大佬夠細個支持皇馬
而家咪又憎皇

條賤禿同佢經理人講少d廢話快d躝就唔洗比人屌啦

重有呢句
Griezmann: Well, of course I'm Txurri Urdin (name of the Real Sociedad fans), but I mean, between Madrid and Barcelona, I'm more for Madrid.

電話佬鍾意邊隊都唔重要了
得疤會出手 佩狗要簽RDT

永續賓周

Gareth Bale is unwilling to leave Real Madrid, he has a contract until 2022 and he's standing firm. He's determined to wait until the pre-season, which is precisely Zinedine Zidane's fear, who wants to get the Welshman out of the club before his new project gets underway. [MARCA]

而家係猩猩無諗住走呀
都唔知咁快屌拖唔比佢告別做乜

作嘔

包皮細個都鍾意皇
不過揀左PSG

拖daddy點解咁廢
連一個法國球星都吸引唔到

屌奶星 係佩仔廢

唔係拖daddy連華拉尼都無呀

華仔唔係摩佬提拔架咩

拖打電話叫華仔黎
如果唔係應該去左牙維愛隊

Real Madrid: Reguilon emerges as a target for Leganés

The Bernabéu board are a little unhappy about Andriy Lunin's spell with the Cucumber Growers but Lega will point to the development of Óscar this season.

Leganés are hoping to use the return of Zinedine Zidane to Real Madrid to engineer a loan deal for left back Sergio Reguilón.

Gareth Bale seeks shelter from the storm on the golf course

Wales coach Ryan Giggs has called up the Real Madrid forward for a week of training in Portugal to prepare for the upcoming games agaimst Croatia and Hungary.

Golf-crazy Gareth

For Bale, a round of golf is the best way to unwind and he freely admits himself that it's a sport which he's obsessed by - he has even commissioned a mini golf course to be built in his garden back home in Wales. He explained in an interview with The Daily Express: "I try to play golf as often as I can. I love the sport, I love the fact that you can just get away from everything, be with your friends, and no-one can come over to you on a golf course. It's nice to get out and, I suppose, switch your mind off from football. Just have a laugh. I'm obsessed with golf".

After the official separation with Quique Setién, Real Betis are working hard to find a new manager ahead of next season. One of the possibilities to take over is former Real Madrid manager, Julen Lopetegui

Where will Gareth Bale play next season? @WilliamHillES

Man United ➡ 1.73
Tottenham ➡ 7.00
PSG ➡ 9.00
Juventus ➡ 21.00

Golf ➡ 1.00

簽唔到Eriksen都咪簽Pogba返嚟
寧願要Sarabia/Bruno Fernandez

我久唔久入黎睇完新聞就算

好

Varane to stay at Madrid

Zinedine Zidane has convinced defender Raphael Varane to stay at Real Madrid, according to l'Equipe.

Raphael Varane has told Marca he 'will stay at #RealMadrid next season', ending speculation on his future. More follows.

⭐ Congratulations to @Benzema for winning the @futbolmahou Cinco Estrellas Player of the Season Award 2018/19! 👏

咁厚面皮 完全唔夠玩

麥巴比轉會費幾多？《隊報》話……

【Now Sports-體育】前鋒基利安麥巴比是球壇當紅炸子雞，盛傳從巴黎聖日耳門加盟皇家馬德里，若事成究竟轉會費會是多少？

法國《隊報》周二分析基利安麥巴比（Kylian Mbappe）的身價。這名法國國腳只得20歲，已經贏過3次法甲、1次世界盃，前途無可限量，又有轉售價值，而且跟巴黎聖日耳門的合約在2023年才完結，因此轉會費肯定不會少。

報道指，皇家馬德里為了從PSG手中搶得麥巴比，願意付出高達2.5億歐元，即會打破尼馬在2017年由巴塞隆拿以2.22億歐元加盟PSG的最高轉會費世界紀錄。不過，《隊報》強調皇馬暫時未有向PSG正式出價。

前PSG教練艾美利最近就透露，新亨利當年已曾心動想加盟皇馬：「他希望選擇皇馬，亦有機會去巴塞，但他閉下眼也會選皇馬。不過，我們以在法國的計劃說服了他。」

Raphaël Varane to MARCA: “I will be at Real Madrid next season.” - L’Équipe claim that both Manchester United & PSG spoke to the player’s entourage but ultimately couldn’t convince him.

負皮王

Varane留 Kroos續約
轉會窗已完

大家咁話啦奇洛李維斯

O仔又1g2a 下季係咪借去阿積士

肉球又要敗走了

直接返黎踢好過啦，右邊有位佢踢
(Bald and Pilot out!)

不了 一陣變第二個廢辛
出去踢多多兩年先好番黎

Jemez surprised by Real Madrid's price tag for Raul de Tomas: I couldn't believe it

Rayo Vallecano head coach Paco Jemez has expressed his surprise with regard to the price tag set by Real Madrid for striker Raul de Tomas.

"The other day I spoke with the sports director of a Spanish team and he said: 'We were interested in Raul de Tomas and do you know how much [Real Madrid] asked us for him?

"When he told me, I couldn't believe it as it was a lot more than 10 million euros, and he's worth it."

The dangers of pot one in the Champions League for Real Madrid and Atletico

Real Madrid and Atletico Madrid are set to be placed in the second pot for the Champions League next season, which will mean that they will almost certainly face a strong opponent from the first pot.

The first pot of the draw will consist of teams such as Barcelona, Manchester City, Juventus, Bayern Munich, Paris Saint-Germain, Zenit Saint Petersburg, Liverpool or Tottenham Hotspur, and Chelsea or Arsenal.

Kroos contract renewal could impact 'Operation Pogba'

With Toni Kroos’ contract renewed, Madrid may not be willing to go all out for the Manchester United midfielder Paul Poga this summer.

Real Madrid’s decision to renew the contract of Toni Kroos has taken his agent, Mino Raiola (also agent to Paul Pogba), by surprise, as well as the player himself.

The German international's one-year extension and the subsequent salary increase could have consequences for ‘Operation Pogba’.

報告長官 午餐時間了

華拉尼宣佈留隊

【Now Sports-體育】法國國腳後衛華拉尼宣佈，下季續留效皇家馬德里。

皇馬正值風雨飄搖，今季四大皆空，聯賽排名第3，落後榜首巴塞隆拿多達19分，施丹回巢救亡也改變不了頹勢。然而，受到多支勁旅青睞的皇馬中堅華拉尼（Raphaël Varane）日前受訪時透露，今夏無意轉會，「下季，我還會留在這兒，相信己隊會再次感受到球迷的熱情。」

今年26歲的法國國腳不知不覺已加盟皇馬8年，上陣逾270場，贏過4次歐聯和2次西甲，並謂：「這季我們努力過。不能太責怪自己，但確實是處於艱難時期，也許這是每支球隊一個周期。」

「今季，我也發揮到最佳水平，但相信來季你們會看到最強的華拉尼回歸，而施丹也相信球隊必須進步，才能擺脫頹勢。」華拉尼補充道。

圖片來源 : ©AFP

Is Isco and Man City still a thing?

@HLNinEngeland

Buenos días! Today's front page features a golfing Gareth Bale with the headline "We're like robots" in reference to Bale discussing the modern footballer in the forthcoming documentary "State of Play".

A decision on whether the club will sign James Rodríguez will be taken after the cup final. Niko Kovač is not considered as a James fan. The coach topic will have an influence on the transfer situation [@cfbayern, SportBild]

神不外馳，氣不外洩． 神歸氣穴
肉酸、肉酸..

師兄果然好打得

肉酸老母

真係吹阿禿唔漲,擺明賴死唔走

屌 上年到依加又吹話買屁馬包皮呢個 個個
個個得個吹字
done deal未 想射精阿

In Perez we trust

Tottenham chose Dani Ceballos as the successor of Christian Eriksen.
Real Madrid expects around 40M€.

Welcome 大力臣！

Ceballos+40m<>eriksen ok?

掃把+50m換大力神

未6月就咁多done deal

續約加人工呀拿

掃把本身預賣得20m

佩仔高價賣走莫拉達就知幾屈～

你咸家鏟~

熱狗會出40m?
得你先信～

高價賣曬班西班牙金童

牠弱智

佩仔不嬲屌打利維～

馬卡報》知名記者José Félix Díaz表示，皇馬毫無疑問是想要得到尼馬或者麥巴比，但是他們不想正面硬剛巴黎聖日耳門，從而得罪背後的卡塔爾王國。

佩仔 淆底

eriksen都屌打你啦洗鬼搵利維

180m之後我就唔能信馬卡報所有野了

唔通信你咩

MARCA Sky Sports L’Equipe呢三間垃圾應該要長期放係po頭

屌你老母又官宣！！

Nacho stay!!!!

Oh no fuck zidane

屌 又走唔到

Zidane攬炒了

MARCA: Bale did not say goodbye to anyone; not his teammates, not the coaching fans, nor the supporters because he has no plans to leave

Fuck you~.~

多謝你廠簽走Paxxxxxx

人地都唔諗住走
成班on9話猩猩好慘
最慘果個係keyword先真

ddg唔續約 佩狗會唔會繼續追

Nacho 2022

既然佢都唔走 希望大家下季支持巴爾！！

Goodbye and thank you Vallejo

哥狗吹到好恆去祖記喔

似堅料

我寧願支持你老母都唔支持佢！

唔係之前先講明留隊咩

如果猩唔走 希望佢踢得好 明明盧蛇佢個陣都唔係太差 最多半季時間 踢得柒唔該自己躝

我唔撚想佢留
佢既人工可以簽到兩粒星

佢走先得㗎 而家佢賴死呀
嗰三億預算不如拎五千萬出嚟同佢解約算啦

睇黎佩仔又要做醜人 拖狗廢能到

突發 hazard done deal！

包皮& who?

隻禿幾撚時死 躝啦屌

屌你老母識唔識咩叫好黎好去
咁口賤！

屈9佢能力唔合格 踢佢落B隊 夾硬減佢人工啦屌

Eriksen23

格硬唔走可以點做

而巴爾不願意離開的原因也很明顯：他剩下3年合同，薪水稅前已經超過1億歐元。

無架啦
多謝佩狗比份長約佢

呢啲野佩仔最叻 大家放心

好你老母 你陪埋佢一齊躝啦屌

Btw 留名 佩狗最叻玩逼人走
我就唔信佢仲留到隊

如果咁做，應該以後冇球星敢嚟

機師都續埋
Comunicado oficial: Lucas Vázquez

又想屈我拖dad

26/10/2016

屌，依班就續得咁快手

180m的教訓

臭jer佬貼既news 就算係官宣都只係會信30%

認真 機師21年到期
下個續約9成係佢

佢自己唔係話咩格硬走嘅話每年要俾千七萬佢咩

又撩

椎名唔知咩 vs G_Bale11 round3
Fight!

樓上係狗

敏黨

ho ball!

再有續約 飛去西班牙斬佢老母

Chairman

Done deal: Solarin will be back as the replacement of Zidane, who announced to sign for Juventus.

講緊一個球員臨走 唔係講貢獻講乜鳩呀你想
好似你條賤種咁無人情味咩

又jer

突發 巴爾轉行做高 爾夫球手

Real Madrid are about to renew a contracts with Casemiro, Benzema, Fede, Varane, Nacho and Reguilon...

巴爾仲未走
我皇好有人情味

賤種

摩佬.終於可以抖下

屌比你講左

拿祖咁撚垃圾都留 打少個中堅 踢3-4-3算啦

續拿祖都唔留華利祖
明明有米仔唔再需要拿祖

拖狗偉大決定
踢走太子
留細佬 借走龍仔
續約拿祖
...

🔴🔵🚨 @realmadrid will make a move for @KMbappe at the request of #Zidane, the club has a budget of €600M for this coming transfer window. Florentino Perez has guaranteed his coach a great window, while the father of Mbappé is in charge on the other side. #PSG

Paris United

簽到包皮我飛去馬德里比佩狗屌

600m 預算係因為佩狗心諗可以用呢個價賣呢堆球員

Bale €180m
Modric €100m
Asensio €150m
Isco €120m
James €50m

豉汁炒蟹屌佩狗 佩狗屌你

迷佩了

正選機師

想留個9號位比包皮
唔怪得hold住左jovic單deal

有600M洗我即刻派肉酸同炒蟹去做佩仔性奴呀

包皮7
基士文 9
世3 10

J撚左!@!!!!!!!!!

樓上on99

Mbappé not looking for a new contract with PSG

The French forward is keen to gradually make his way up the hierarchy within the PSG dressing room. He knows that more experienced players are the leaders.

Reguilon: I have a contract with Real Madrid and I'm going to fight to stay here

"I have a contract with Real Madrid and I'm going to fight to stay here," Reguilon explained at a Team Heretics press conference.

"It's my dream to play here since I was young.

"I'm working to be available for every possible international call, but it's down to the coach."

其實有龍仔肥牛等上位 好似無乜必要簽mendy

肥牛算吧啦

之前西班牙六台報導皇馬不願支付Jovic 1億歐元的轉會費，不過據德國《圖片報》的消息，法蘭克福的要價並不是1億歐元，但是皇馬的報價和法蘭克福的要價有差距。

Benfica are eyeing up a move for Raúl de Tomás and are willing to pay €12million for the forward. [O Jogo]

Ok bye

點解除左早幾年爺爺
從來冇人傳有人想買賓周

咁都執到12m

廢囉

日日都一堆轉會傳聞但無一單done deal
佩狗你係得嘅

同小花一樣啦
球會非賣品 幾多錢都一定唔會賣 傳都廢事了

nacho質素咁一般都留

未來主席

歐盟法院於週三判皇家馬德里上訴得直，取消歐盟委員會2016年的決定，要皇馬償還1840萬歐元。

歐盟法院認為：「歐盟委員會＂無法將有爭議的措施歸類為國家援助＂，因為它沒有充分證明該措施給皇家馬德里帶來了好處。」

皇家馬德里於2016年10月對此決定提出上訴。
“我絕對相信我們會贏，”皇馬主席佩雷斯當時說。

佩仔又然法院都係佢既人

“我絕對相信我們會贏，”皇馬主席佩雷斯當時說。
好撚霸氣

其實唔廢

i am inevitable

you are g

Thank you James

唔係講笑，爺爺對法國神鋒情有獨鍾
享利，基佬，拿卡
個個都成到材
如果賓周比爺爺調教完應該會好勁

而家12m唔係錢黎

Ching rich
留名者有12m分

世3就係差30m
呢12m+歐盟果18m 佩仔出手未？

要落格，不了

起球場

定還是拎去訂棺材？

華仔2022年先完終 梗係留隊

Vinicius is a superstar in Japan

Despite the disappointment of missing the Copa America, Vinicius Junior has enjoyed a wonderful debut season with Real Madrid and has gained superstar status in Japan.

The Brazilian sensation is becoming increasingly marketable, and as part of the first stage of his holiday in Japan, the former Flamengo forward fulfilled several advertising commitments.

Ronaldo asks for Vinicius loan deal at Valladolid

Ronaldo has once again asked Real Madrid to release Vinicius for a loan spell at Valladolid next season, but the young winger will hope to be part of Zidane's plans.

Ronaldo Nazario, president and main shareholder of Real Valladolid, has once again asked Real Madrid to allow Vinicius join Los Pucelanos on a temporary loan deal next season.

如果簽到世三 借佢出去確保有多d出場機會都好既

According to Sky Sports, the Colombia midfielder will not remain beyond his loan deal from Real madrid and his agent Jorge Mendes is looking for potential buyers.

Vitesse 3 - 0 Groningen (4-2 agg; 63’)

After losing the first leg 1-2 Vitesse score three goals to put them up 3-0 over Groningen with Europa league dreams. Martin Ødegaard scores in 2’ and assisted the other two goals in the 28’ and 31’ (scored by Tim Matavz).

Ødegod

Marca readers voted on the most disappointing 11 players from the 18/19 season….and 6 of 11 are from Real Madrid.

借去法國練下射龍先

佢同世三輪換左邊
2個先叫岩岩好夠人
陣間一個傷左一個冇人用咪仆街

REGUILÓN RESPONSES TO BALE: "I would not say about robots if I was 22 years old".

Brahim 留隊sup世三
Vinicius 借

其實蘇蛇真係好有心機教
明知今年唔會成功
就扶正青訓
牙維
太子
列古龍同oreo
前中後都叫有條龍骨出左黎
將d已經冇進步潛力既棄用 e.g. isco 細路
唔用d擺明廢既 e.g. 掃把 馬撚

件光頭閪一返黎即刻將班契仔升返上正選
食屎啦

右邊想用Bale定機師

胸圍佬=bra-him

France: Varane
Croatia: Modric
Spain: Ramos, Carvajal, Isco and Asensio
Brazil: Casemiro and Militão
Belgium: Courtois
Costa Rica: Keylor Navas
Spain sub-21: Vallejo, Ceballos and Brahim

未來隊長料 好惡

買人啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

James Isco Asensio有價好賣

James Rodríguez to leave Bayern Munich - reports

According to Sky Sports, the Colombia midfielder will not remain beyond his loan deal from Real madrid and his agent Jorge Mendes is looking for potential buyers.

Bayern face RB Leipzig in the final on 25 May and the Bundesliga champions then have until 15 June to activate a unilateral purchase option on the 27-year-old for a fee of 42 million euros. Bayern have complete control over the deal – they can either send James back to the Bernabéu or take a gamble on paying Real for the midfielder with a view to profiting from a subsequent sale – but according to Sky Sports the player has already instructed his agent, Jorge Mendes, to start seeking out a new club.

屌奶星，日日望佢買人，日日都失望

賣又賣唔到 買又買唔到 佩狗近幾季都咁肉酸

不停搓波但冇得屌

請落台

Asensio: Real Madrid will rise again and we promise to fight with renewed energy

"A complicated season, which has been full of difficulties, has finished," began Asensio's post on Instagram.

"It was far from the level that our marvellous fans deserve. But we will pick ourselves up, we will get better and we will give our all so that Madrid fans will be able to enjoy their team again next season [as we look to] return your unconditional support and love.

"We promise to fight with renewed energy for every cup until the end.

"Madrid always comes back. Hala Madrid!"

22/05/2019

Real Madrid C. F. reports that the General Court of the European Union has notified them of the judgment in which it considers our complaint against the European Commission‘s decision regarding alleged state aid.

This supposed state aid would affect the valuation of plot B-32 in Las Tablas included in the agreement signed with the Madrid City Council in 2011.

The Court has decided to annul this decision, which entails the return to Real Madrid of 18.4 million euros, plus 2 million euros in interest for late payment, an amount that was improperly considered as State aid and that Real Madrid had to pay to the City council of Madrid.

In addition, this Court orders the European Commission to pay the costs, including those of Real Madrid.

覓膠唔貼呢篇官宣

見到有Official Announcement:

click入去之後:

屌你老尾終於官宣！

佩狗忽肉就酸

吃屎？

不吃你

阿辛斯奧撰文承諾回報皇馬迷

【Now Sports-體育】作為今季皇家馬德里被批評得最厲害球星之一，攻中馬高阿辛斯奧在Twitter撰文，向球迷承諾下季會更好。

「一個複雜又充滿困難的球季已完結，成績遠遠不是非凡的球迷所值得的，但我們會收拾心情，做得更好，付出所有，令所有皇家馬德里人來季都可以再度享受球隊的表現，以回報你們無限量的支持。」馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）表示。

皇家馬德里今季無冠落袋，於西甲更只得第3位，足足落後宿敵兼冠軍巴塞隆拿19分，亦比同市死敵馬德里體育會少8分。馬高阿辛斯奧續說：「我們承諾會好好恢復力量，在每個賽事都戰鬥至最後，皇馬永遠都可以捲土重來，皇馬加油！」

在下季為皇馬努力爭取球迷歡心前，阿辛斯奧將於6月為西班牙國家隊出戰歐國盃外圍賽，先後鬥法羅群島、瑞典。

夏薩特若他投 沙里：我會尊重他

車路士領隊沙里表示，非常希望夏薩特會選擇留隊，但若他真的要離隊他投，自己也會尊重他的選擇。

夏薩特花名「夏世三」，被公認為當今球壇最佳球員第三名，可見他的實力是如何驚人。皇馬今夏矢志換血復興，夏薩特就是「銀河艦隊」重點收購對象，而該名比利時隊長亦曾經表示，極希望未來可披上皇馬戰衣。

於歐霸盃決賽賽前記者會上，被問到今仗是否夏薩特為車路士上陣的最後一戰，沙里表示：「我不知道。他對車路士好重要，留隊當然是最好，但若他有相反意見，我也會予以尊重。我不想為此向他說甚麼。以他的實力，可於世上任何一支球隊打上主力位置。」()

屌奶星an狗牙維用華為機

大家都係中國人

Real Valladolid want Cristo on loan from Real Madrid

Real Valladolid are hoping to take advantage of Ronaldo Nazario's good relationship with Florentino Perez and loan some players from Real Madrid this summer.

Cristo, who has scored 20 goals for Castilla in Spain's third tier this season, is a possible recruit.

Valladolid are looking for another striker as the loans of Enes Unal and Duje Cop are set to come to an end, leaving Sergi Guardiola as the only frontman in the squad.

Vinicius: It's been a great year for me

Vinicius Junior has started his first summer holiday as a Real Madrid player by jetting off to Asia, where he has been fulfilling advertising commitments in Tokyo.

"I've loved Tokyo," Vinicius said when speaking to Japanese journalists.

"It's my first time in this city and I hope to return next year for the Olympic Games. It's something I've had in my mind."

"It was a great year for me," he explained.

"I started with Castilla, but I knew what would happen sooner or later.

"I started playing and I learnt a lot. It was a shame that we didn't do well in any of the three competitions, but the team had won three Champions Leagues. Unfortunately it can happen."

躝啦

Yes goodbye james

樓上是狗

又開大絕

真名王招大絕都幾軟弱

講人話你扮聽得明

牠在大家樂門口無所事事

要睇多幾耐世佩內戰先有breaking news

內戰？疤狗幾時變左皇

'Mbappé or Neymar: Florentino's challenge'

Today's front page focuses on the two PSG stars and potential paths to Real Madrid

…

世清只可在皇區勇武
下星期肉酸隊利拎歐冠就可以屌打世清

瑞和街班拿貝球場

The Ballon d'Or gives Modric another year on his contract

First was Toni Kroos, then came Nacho Fernandez and the latest to extend his contract at Real Madrid will be Luka Modric.

The Croatian, as was revealed by MARCA a few months ago, had previously finalised his deal until 2021 and all that was missing was his signature.

Mbappe and the Brazilian clan's privileges in Paris

Ten hours after Real Madrid had another stumble that ended a horrible season, Kylian Mbappe went up on stage in Paris to be awarded for his excellence and the Frenchman caused a stir.

Giving a speech, he was direct and clear. With measured words he explained that without more responsibility, he might start to consider his options.

好賤呀

Modrić也續

多仔傳三個 三個即刻done deal....
皇馬

1.
迪保斯基回應巴爾：為所欲為 足球世界將變荒唐

直播吧5月23日訊 迪保斯基近日接受塞爾電台採訪時，回應了巴爾的「機器人」言論。

日前巴爾表示現在的球員就像機器人，無法選擇自己的行程，無法決定自己的行為。球員只是在按照別人的安排去做一些事情。

對此迪保斯基認為：「如果人人都按照自己的意願行事，足球世界將會變得很荒唐。無規則不成優秀團隊。」

「典範球員？我很難只說出一兩個名字，因為模範球員有不少。非要說的話我舉一個例子，網球運動員：大衛-費拿。我認為，他體現了一名優秀運動員該有的價值觀。」

Ps：大衛-費拿出生於西班牙，擅長泥地球場比賽，最高排名世界第三。

「退休後的生活嗎？我有一些個人的日常活動，不會覺得無聊。還是和體育有些聯繫，這畢竟是我喜歡的領域。」

談及沙維宣佈退役一事，迪保斯基說道：「不必太過懷舊，我們擁有美好的現在，和充滿希望的未來。我本身不是一個懷舊的人。有天我看到了電視上的迪保斯基，便告訴自己那些日子不會再有了。」

2.
記者怒斥巴爾機械人言論：大錯特錯

西班牙資深記者，《阿斯報》皇馬版主編托馬斯-龍塞羅批評巴爾，他認為巴爾（G.Bale）大錯特錯。此前，巴爾表示球員過得像機械人一樣，沒有自己的生活。

龍塞羅說：「巴爾錯了，大錯特錯，他應該為自己的生活感到幸運，而不是抱怨。要知道球迷們也是一天24個小時，他們看完球還要半夜回家，輸波了還要第二天早起帶著怒火上班。」

「巴爾應該給球迷們道歉！球迷們雖然為支持球隊做出犧牲，但是開心的。而相比之下，巴爾，你為皇馬效力了6年，你卻說自己過得像機械人？這樣的話太讓球迷們傷心了，你享受的是榮譽與特權，實現無數人無法實現的夢想，掙著別人一輩子都沒有的年薪，拜託你可以好好想想自己說的話嗎？」

3.
巴爾無資格抱怨！他言論是對普通人的侮辱
巴爾（G.Bale）發出了抱怨，他一番話說的不可理喻。作為職業球員，他過著優渥的生活，但仍然對自己的工作表達了不滿，也許最沒有資格抱怨的人就是他了。

「職業球員就像是機械人，我們無法像高爾夫選手或者網球選手那樣，能夠自己選擇日程安排。我們被告知該去哪裡，何時去某地，什麼時候該吃飯，什麼時候該去訓練。某種程度而言，就像是你失去了自己的生活。你只需要被告知，你該去做什麼。」

巴爾說出了自己的心裡話，可能這是許多職業球員的心聲，但即使其他球員也有這樣的想法，也不會因此而認同巴爾，因為大多數球員拿的薪水比巴爾都要少的多。

職業球員的確不容易，付出的很多。他們在透支自己的身體，私生活方面也有犧牲。為了維持職業生涯，他們需要高度自律，告別美食，將大部分時間花在訓練上。他們被傷病折磨，承擔著高風險。除此之外，他們還要面對輿論，承受著精神上的壓力。

不止巴爾，梅迪薩卡卡（P.Mertesacker）也非常真實地揭露了他作為職業球員所經歷的折磨。《明鏡週刊》在梅迪薩卡宣佈退役後對其進行了採訪。對於這位德國中堅來說，這個工作是一種煎熬。他說每場比賽開賽前，他都會感到噁心難受，在數萬名瘋狂球迷的注視下，他知道接下來90分鐘必須要全力以赴：「我的胃在翻滾，我甚至感覺自己快要吐了。之後我需要大喘氣才能緩過來。」

在不萊梅時期，和他同寢室的隊友曾對梅迪薩卡說過，他一定要很努力才能在梅迪薩卡之前睡著。因為在每場比賽前，梅迪薩卡的右腳會抽動得很厲害，所以張被會發出一些聲音。這讓隊友非常抓狂。而比賽日當天，梅迪薩卡在早飯、午飯、抵達球場後都會腹瀉。比賽前4個小時，他什麼都不敢吃，為的是即使有想吐的感覺也沒東西可吐出來。

足球給他帶來了身心的折磨，每個賽季都會至少受一次傷，精神上更是難以承受，以至於回憶起2006年本土世界盃4強被意大利淘汰時他說：「出局當然失望，但更重要的是我終於能夠暫時解脫了，當時我想的就是，結束了，終於結束了。那壓力會讓你感到害怕，一個失誤就有可能導致失球，你會看著比數牌和計時器，在世界盃上，那樣的壓力不是人類該承受的。我可以這樣說嗎，我能說球隊淘汰了我很高興嗎？」

前巴塞球員高美斯（J.Gomez）也曾真情吐露，在巴塞他頂著巨大的壓力，發揮不佳，遭受質疑，這讓他一度自閉：「我在球場上毫無快樂，之後我封閉了自己。有一段時間我不和任何人講話，不打擾別人，我感覺很羞恥。我不敢出門，怕走上大街，人們會盯著我。朋友們告訴我要從容面對，我可以做到很多很棒的事，而我問自己：為什麼我沒有做到呢？」

之後，巴塞的主場球迷用掌聲和標語表達了對高美斯的寬容，而轉會愛華頓後，他也一點一點解開了心結：「我的巴塞生涯很艱難，期間也有過好的時光，但當我看到父母難過時自己也感覺不好過。現在我可以重新享受足球了，我覺得自己更像個男人，更加成熟更有經驗，來到英超我很開心。」

而相比起來，巴爾恐怕是最沒有資格去抱怨的人。比起多數其他球員，他拿著天文數字的年薪，參與的比賽和訓練很少。就是在皇馬隊內，他得到的待遇也是其他球員不能比的。除了薪水，佩雷斯（F.Perez）也給了他核心的地位，全隊為他服務，每次傷癒他都能得到機會，除了被他罵過的施丹（Z.Zidane）。面對班拿貝的噓聲，他舉起右手抵抗球迷。比賽結束後，他直接乘私人飛機去渡假。賽季期間，他有很多時間都花在了心愛的高爾夫球上。收官戰的轉天，他就又出現在了高爾夫球場上。與此同時，同樣在皇馬已經沒有未來的馬基斯-洛蘭迪（M.Llorente）在刻苦加練。

雷吉隆（S.Reguilon）在被問到這個問題時回答：「我還年輕，我喜歡訓練，喜歡這份工作，我認為足球是世界上最好的工作。」

《阿斯報》的主編，馬德里主義者隆塞羅批判巴爾說：「我每天半夜來這裡做節目，早上還要早起上班，白天還有做不完的事。有些人說你需要休息一下，但生活就是這樣，每天起床就要為生活而拚命。巴爾說的話太錯了，他應為自己的生活感到幸運。他對不起球迷，球迷們花真金白銀買的波衫，不辭辛苦去球場為球隊加油。他們沒有球員那麼有錢，但他們的一天也是24小時，看完球半夜回家轉天還要上班，可能還是帶著怒氣去上班。」

巴爾有自己的苦處，但他在抱怨的時候並沒有想過在這個世界上有多少球員比他辛苦，比他付出的多，比他表現的好，卻沒有他生活的那麼好。每個人都有自己的工作，每個人都是為了生計疲於奔命，誰的工作又不辛苦呢？

NBA球員利拿特（Damian Lillard）說過：「壓力？朋友，不能這麼說。這只是打球而已。無家可歸的人才有壓力，他們不知道要怎樣才能吃到下一頓飯，單親媽媽才有壓力，她們要為每個月的房租發愁，而我們打一場比賽就能賺到很多錢。別誤會我的意思，挑戰當然是有的，但是如果把它稱之為壓力的話對普通人來說是一種侮辱。」

像巴爾這樣抱怨職業的很是罕見，他說的這番話以及他的行為就好像他已經放棄了球員的生涯，覺得不值得。

而梅迪薩卡是一直忍受著痛苦，直到退役才表達了出來：「我不是在發牢騷，我知道我過著很多人夢想的生活。我只是想讓人們知道足球是一份工作，你需要知道如何應對工作中的巨大壓力，如何接受訓練和比賽的無止境循環。」

「但即便賽前我會嘔吐，我需要接受20多次康復理療，也許我還是會願意再做一次」，他跟隊德國奪得了世界盃冠軍，在溫布萊球場聽將近5萬名阿仙奴球迷的呐喊，「能擁有這些記憶，一切都值得了。」

巴爾進清洗名單仍想留隊：我還有三年約

據《馬卡報》的消息，巴爾（G.Bale）想繼續留在皇馬，他沒有跟任何人進行道別。他沒有跟隊友、教練以及球迷進行道別。

但是，皇馬希望今年夏天送走巴爾，他跟皇馬的合約還剩下三年，年薪高達1700萬歐元。巴爾的高薪水是一個關鍵點，正因如此，他不願意離開。

巴爾原本希望與貝迪斯的比賽，獲得一些出場時間，這樣他能得到球迷的認可，他確信他會得到球迷的掌聲。但是施丹沒有讓他出場，而他在後備席與卻奧斯（T.Kroos）以及其他隊友，有說有笑。

《馬卡報》表示，施丹跟巴爾的關係已經破裂，巴爾對施丹採取了一種挑釁的態度，而他也遭到了棄用：最近皇馬三場比賽，巴爾都未能出場比賽。

在班拿貝的辦公室，他們尋找解決清洗巴爾的方案，但這很複雜。無論是巴爾還是巴爾的經理人，明白他們需要找到一條離開皇馬的道路，但他們儘量將交易複雜化。巴爾當初花費了皇馬1億多歐元，所以他們希望能夠得到一份公平的回報，因為他的家人已經適應馬德里的生活。雖然巴爾經常遭到指責，無法融入西班牙的生活，但巴爾對生活在西班牙La Finca很開心。

無論是巴爾還是他的經理人強調一點：「我們的合約將於2022年到期。」巴爾團隊有意留在皇馬，等待參加皇馬的季前賽。這恰恰是施丹的擔心，他希望新賽季開始之前，將巴爾清理，他已經通知高層，他不會仰仗這名威爾斯國腳，指出盡快幫他找到下家。而現在存在兩個問題：缺乏報價，巴爾以及經理人的堅定立場。

皇馬高層原以為，施丹（Z.Zidane）通知巴爾離隊，會方便他尋找新的球隊。但是巴爾堅持他的合約，即使施丹選擇將他棄用，這沒能改變巴爾的心意。《馬卡報》表示，雖然皇馬竭盡全力將他送走，不排除巴爾留在皇馬，只是單純領工資。未來三年，皇馬還將支付給巴爾高達5100萬歐元的工資。（亞瑟）

傷到驚？專家建議巴爾接受心理輔導

巴爾（G.Bale）的一番言論，抱怨球員堪比機器人，沒有自己的生活，引發了巨大爭議。一位名為沙治奧-加西亞的運動心理學家建議巴爾，去尋求心理療法，克服這種思想。

他認為，巴爾花費了太多的時間在傷病方面，所以這可能導致他說出這些話的原因。

在接受馬卡電台採訪時，沙治奧-加西亞說：「當你經歷了這麼多傷病，這會引起你大腦不安定的徵兆。我認為巴爾應該進行一些心理治療。」（亞瑟）

C.朗繼任者？為何祖域會是皇馬的救世主

在2017-18賽季的西甲聯賽中，皇家馬德里隊攻入了94個入球。但是在2018-19賽季，由於白衣軍團頻繁換帥，入球總數降至63個。盧比迪古（J.Lopetegui）、蘇拿利（S.Solari）和施丹（Z.Zidane）都試圖彌補31球的空缺，但也無辦法空手把入球給變出來。

巧合的是，31球正好是C.朗拿度（C.Ronaldo）在皇馬最後一個賽季參與的入球數。他在西甲入球26粒，還有5次助攻。

馬里安奴費拉拿·迪亞斯（M.Diaz）以3000萬歐元（2700萬英鎊/ 3500萬美元）的價格加盟皇馬，並繼承了C.朗拿度的7號波衫。但他完全沒有五屆金球獎得主的潛質，只收穫了3粒聯賽入球。儘管皇馬能夠說服施丹回歸，但找到C.朗拿度繼任者仍然是白衣軍團的頭號難題。

毫無疑問，卡里姆·賓施馬（K.Benzema）是皇馬陣營裡表現最像樣的球員。他在各項賽事中攻入30球，這是他在班拿貝10年來的第二好成績。而他的21粒西甲入球正好包辦了皇馬在西甲中入球數目的三分之一。沒有任何其他隊友入球數上雙。

這位法國前鋒今年年滿32歲，接近職業生涯後期，他在皇馬的時間也不多了。施丹仍然可以依靠他，但是教練也需要年輕一代來接管位置，並且攻入更多的入球。

塞爾維亞前鋒盧卡·祖域（L.Jovic）是皇馬今年夏天鋒線收購的主要目標。這位21歲的球員被認為是賓施馬可能的合作夥伴，就像C.朗拿度一樣。或者，憑藉他出色的全面能力而獨當一面。

然而，對於白衣軍團而言，他不會低價加盟。法蘭克福從賓菲加以600萬歐元簽下了他，但目前要價6000萬歐元（5200萬英鎊/ 6700萬美元）。這是十倍的價格。

祖域幫助法蘭克福攻入入了歐霸盃的4強，但他們不幸被車路士12碼淘汰。他目前在歐霸盃中是並列的最佳射手，在14場比賽中攻入10球。他還在德甲射手榜上排名並列第三，在法蘭克福的32場比賽中破門17次。並且再次為法蘭克福獲得了歐霸盃資格。

因此，施丹將這位年輕前鋒看作班拿貝新的希望也不足為奇。法蘭克福傳奇人物弗約托夫特（Fjortoft）一直關注著祖域，他堅信祖域可以成為西甲巨人的理想收購，尤其是在更加優秀的團隊里，塞爾維亞人還可以繼續進步。

「他是目前世界上最有天賦的年輕前鋒之一，」弗約托夫特告訴Goal，「豪門總會看中這樣的球員。祖域已經攻入20多粒入球。他很年輕，也很強大。他肯定會有更長足的發展，變得更加成熟。他是一個在任何球隊都能夠入球的球員。在皇馬這樣的球隊，更是可以猛進。」

在一場最具活力的歐霸盃比賽中，祖域還為隊友助攻五次。他與隊友雷比奇和阿勒一起，在歐霸盃中勢如破竹。在高華離開球隊，前往拜仁慕尼黑之後，新任主教練許特爾的戰績超出了所有人的期望。

這名前鋒可以在皇馬享受相似的搭檔陣容，強力前鋒賓施馬可能會與阿勒的角色很像。

雷比奇（A.Rebic）通常從二人組後方插上前來。他被許特爾（A.Hutter）允許在前場漫遊，拉開防線，祖域才好插入空當，攻入入球。

施丹的陣容裡有很多能夠撕開對方防線的球員。但如果要重現施丹在皇馬執教的第一個輝煌歲月，鋒線則需要更強的臨場發揮和變通。而祖域正是那種毫不留情的進攻者，是白衣軍團急需的關鍵一環。他能夠攻入各種各樣的入球，左右腳都行，或是頭槌。他能在完美時機插上，接到傳球，起腳射門，然後得分如果沒有最佳位置，他也可以遠射入網。

每個與他一起並肩作戰或與之對抗的球員都會告訴你，祖域拿球之後是多麼具有殺傷力。從他到達法蘭克福的那一刻起，前隊友亞歷山大·邁爾就對這位年輕的塞爾維亞人印象深刻。

「他是我搭檔過的最好的終結者，」邁爾告訴衛報，「當他剛來球隊時，球隊裡的所有人都不認識他。但是在訓練中你立馬發現，他的表現令人驚訝。他無所不能。頭槌，射門，左腳，右腳。在禁區內，他清楚知道球會落向何方。他很年輕，但已經非常冷靜和自信；你可以看得出來，他會不斷入球。」

前塞爾維亞國腳薩沃·米洛舍維奇（S.Milosevic）稱祖域是「天生的殺手」。而現任國家隊教練哥斯達季奇表示，與祖域最相似的球員是巴塞隆拿的前鋒路斯·蘇亞雷斯（L.Suarez）。烏拉圭人今季在西甲中攻入21粒入球，而他的隊友美斯攻入了36個。

如果祖域得以在巴塞的對手球隊中攻入這個水平的入球，那麼他就可以證明，自己是C.朗拿度的完美接班人。

【全靠金球】摩迪獲皇馬自動續約一年

據《馬卡報》的消息，摩迪（L.Modric）將成為皇馬最新的續約目標。此前，皇馬宣佈與卻奧斯（T.Kroos）完成續約，而拿祖費南迪斯（N.Fernandez）也將跟皇馬簽約新合同。

據悉，摩迪將跟皇馬續約至2021年6月底，而未來幾天皇馬將會宣佈這則消息。

該報指出，皇馬簽約摩迪中涉及一條續約條款，那就是如果摩迪贏得金球獎，那麼他的合約將會自動續約一年。

《馬卡報》表示，摩迪擁有施丹（Z.Zidane）的信任，他同樣獲得皇馬高層的信任，而他本人不希望讓球迷失望，他希望下季能給皇馬不一樣的表現。（亞瑟）

皇馬獲賠2040萬歐賠償金 利於簽普巴和夏薩特

直播吧5月23日訊 皇馬發佈官方公告，歐盟法院就土地賠償做出判決，馬德里議會將歸還皇馬球會共2040萬歐元。

2040萬歐元包括1840萬歐元的補償以及200萬歐元的利息 。歐盟撤銷了皇馬關於涉嫌國家資助的訴訟，達成的協議包括馬德里市區Las Tablas地區B-32地塊的地價估值，此前被裁定為國家補助，皇馬被要求將此歸還給馬德里議會。

目前歐盟裁定非國家援助，因此皇馬將獲得合計2040萬歐元的補償。

1998年，皇馬將一塊訓練基地賣給馬德里市議會，作為交易的一部分皇馬得到了另外一小塊土地，命名為Las Tablas，當時這塊土地估價595000歐元，2011年因城市土地資格未交付球會，馬德里議會重新估值該土地，價格為2270萬歐元。歐盟委員會當時表示，由於時間的推移而產生的土地溢價是國家對於皇馬的變相資助。

郵報表示，有了這筆賠償金對於皇馬來說是利好消息。外界一致認為球隊今夏將在轉會市場開啟豪購，2040萬歐元對於轉會資金是很好的補充，這有利於引進普巴和夏薩特。

【皇馬超市開張】熱刺有意西班牙國腳中場

據西班牙媒體報導，熱刺在今夏簽下被皇家馬德里拋棄的塞巴略斯（D.Ceballos）的競爭中處於領先地位。

皇馬教練施丹（Z.Zidane）已經計劃在夏天對班拿貝進行一次大的調整，在三月份蘇拿利（S.Solari）被解職後，施丹重新執掌了皇馬。

中場球員塞巴略斯以1600萬歐元的價格從皇家畢迪斯轉會到班拿貝，儘管他在施丹手下一直在努力尋找機會，但預計將在今年夏天離開。

據報導，利物浦教練烏爾根·高普（J.Klopp）已經對塞巴略斯進行了一段時間的觀察，而塞巴略斯本人也承認，他曾試圖在1月份重返老東家皇家畢迪斯。

西班牙媒體El Desmarque現在聲稱熱刺已經加入了對塞巴略斯的追逐，並且正在進行追逐儘管其他地方也提到了他們的興趣。

北倫敦球會顯然願意花5000萬歐元(4400萬英鎊)購買這位22歲的球員，因為毛里西奧·普捷天奴（M.Pochettino）盯上了這名中場。

熱刺的競爭對手韋斯咸也對塞巴略斯感興趣。

華拉尼：已經在皇馬承擔起責任

華拉尼（R.Varane）在球壇已經贏得了一切，西甲冠軍、歐聯冠軍以及世界盃冠軍都被他盡收囊中。雖然只有25歲，但法國人已經是世界球壇最為優秀的中堅之一。在接受《馬卡報》專訪時，華拉尼談論了皇馬過去這個艱難的賽季、球隊教練施丹（Z.Zidane）以及自己的未來等多個話題。以下是專訪的全部內容（Q：為問題，A：為回答）：

Q：你能從過去這個賽季看到積極的方面嗎？

A：過去這個賽季確實非常艱難，尤其是在心理層面，但總有積極的方面出現。這個時候，你能夠看到勇氣以及真正的男人，因為沒有人能夠隱藏自己。我們更加瞭解彼此，更衣室並沒有出現內亂，儘管這樣的情況可能發生。

Q：皇馬這支球隊失去動力了嗎？

A：我不認為是這樣，球隊出現如今的處境有著多方面的因素，但這並不是其中之一。我們無法一直都處在頂級，你不可能贏得10個歐聯冠軍。每個人都認為我們無法贏得3個歐聯冠軍，但我們做到了這樣的事情。即便如此，你不可能一直贏得冠軍。

Q：在沒有C.朗拿度（C.Ronaldo）的情況下，你真的認為這支球隊能夠贏得冠軍嗎？

A：當然，我們新賽季的開局踢得很好。也許我們比上季同期表現更為出色，但我們沒能取得自己想要的結果。生活是關於平衡的，消極的事情只會產生更多消極的因素。

（蘇拿利作為皇馬臨時教練難逃下台命運）

Q：你對盧比迪古（J.Lopetegui）和蘇拿利（S.Solari）有著什麼樣的回憶？

A：就人情世故而言，我對他們有著美好的回憶。蘇拿利是在球隊非常艱難的時刻到來，盧比迪古不走運的是沒能取得球隊想要的結果。我從他們身上都學到了一些東西。關鍵的一週是我們在西班牙盃中對陣巴塞以及在歐聯中對陣阿積士。我們付出了一切，所以我們能夠看著彼此的眼睛。我並不感到遺憾，因為儘管結果並不理想，但我們進行了戰鬥。

Q：就個人層面而言，你覺得自己這個賽季表現如何？

A：賽季開始的時候我表現掙扎，那時的我並不是真正的我。我的感覺並不好，因為我沒有時間去休息或者進行季前準備。但是，在經歷了一個緩慢的開局之後，我想我重新找回了自己，只是當球隊陷入掙扎的時候，每個人都會非常痛苦。這樣一個賽季你很難從個人層面進行評判。我知道自己沒有度過一個最好的賽季。

Q：你年紀輕輕就贏得一切，那麼你在皇馬還有需要挑戰的東西嗎？

A：是的，這是當然的。我依然還年輕，但我認為自己到了一個將年輕及經驗結合在一起的年齡。我希望下季的時候你們能夠看到最好的華拉尼。我會休息一段時間，因為我已經很長時間沒有得到休息了，而且我將有一個完整的季前準備階段。我認為施丹是一位能夠讓我變得更加出色的主教練。

（華拉尼年紀輕輕就已經贏得了歐聯和世界盃的冠軍）

Q：就在不久之前，有報導稱你考慮和尋求離開皇馬，這是真的嗎？

A：我們一直都在思考，這就是作為一名精英球員的生活。我們一直都想著提升自己並且讓自己在生活中開開心心。我一直都沒有放鬆自己，考慮如何讓自己變得更加出色。每個人都應該這樣去做。

Q：你已經決定留在皇馬了嗎？

A：我希望下一年繼續留在皇馬。我確信我們會非常強大，我也相信我們會擁有一個精彩的賽季。

Q：在皇馬經歷了這樣一個賽季後選擇離開是醜陋的行為，你不這樣認為嗎？

A：這會是一件令人難以接受的事情，但總有一天一切都會結束。經歷了這樣一個賽季，離開皇馬並非我的意願。這會是一件很醜陋的事情，但這樣的事情不會發生。

Q：你依然能夠感受到來自球迷們的「尊重」嗎？

A：我認為是這樣。我希望給人們留下這樣的印象，那就是我一直都在球場上付出了全部，隊友們能夠指望上我，因為我的汗水一直都浸濕了身披的波衫。他們知道和我在一起能夠贏得歐聯冠軍或者世界盃的冠軍，我在任何時候都會挺身而出。

Q：皇馬缺失了一些運氣還是優勢已經不復存在？

A：無論是在生活中還是足球世界，有時是運氣將你帶到了最終所處的位置，但這個賽季我們卻沒有這些。我們輸掉的一些比賽令人不可思議，但你必須忍受這樣的局面。

（施丹離開和重返皇馬都有些令人驚訝）

Q：施丹令人驚訝地離開，也以同樣的方式重返皇馬，對此你是怎麼想的？

A：對於他的離開我們非常驚訝，但也可以理解他的決定。我認為他的回歸對於球會來說是最好的選擇，這也充分說明了他的性格。拿到歐聯三連冠之後，你很難在這樣的基礎上繼續提升自己，但這也說明了他的個性以及對勝利的渴望。

Q：你在皇馬的角色發生變化了嗎？

A：我在皇馬已經承擔起了責任，在這傢俱樂部效力8年時間之後 ，我是球隊的第四隊長。我不需要改變自己的生活方式，但我會給年輕球員一些建議。承擔責任或者成為一家大球會的重要一員並不會讓我感到害怕。我一直都在前行，現在我依然會繼續努力。

Q：你對普巴（P.Pogba）非常了解，那麼你認為他會加盟皇馬嗎？

A：我不能說出我們之間談論了什麼，但普巴是一名非常棒的球員，他能夠為皇馬效力。皇馬隊內競爭非常激烈，但普巴存在加盟皇馬的可能性，看看他在今年8月的時候會在什麼地方吧。

Q：那麼夏薩特（E.Hazard）呢？

A：我在朗斯開啟職業生涯的時候就認識了夏薩特。他是一名頂級球員，他有可能加盟皇馬。夏薩特正在經歷職業生涯的最好階段，以他的年齡和能力，他能夠為皇馬這樣的球會效力。當我們在世界盃上和比利時對陣時，我們製定了專門阻止夏薩特的計劃。

（C.朗拿度離開之後，賓施馬承擔起了皇馬入球重任）

Q：賓施馬（K.Benzema）的職業生涯又向前邁進了一步，你對此感到驚訝嗎？

A：為皇馬效力10年時間需要強大的精神力量以及超群的能力，而賓施馬是一名非常有天賦的球員。他對自己非常瞭解，知道自己必須做什麼。他經歷了一個非常棒的賽季，也許是他職業生涯最好的賽季。我為他感到開心。

Q：對於你來說，你會將贏得西甲冠軍放在優先位置嗎？

A：正如施丹所說的那樣，我們需要更多的規律性。歐聯奪冠是激動人心的高潮時刻，但西甲意味著更多的穩定，更多的規律性，我們希望更多專注於西甲。我們從沒有厚此薄彼，但現在我們需要每週都將西甲放在優先位置。

Q：你最終沒能站在金球獎的領獎台上，這讓你感到失望了嗎？

A：我並沒有期望自己能夠獲得金球獎。我為摩迪感到非常高興，他理應拿到這個獎項。很多人都告訴我要更多去面對媒體，但我並不喜歡這樣。即便獲得這個獎項也不會讓我有所改變。能夠獲得金球獎固然很好，但我不會再場外花費精力去爭取這個獎項。

Q：以這樣的方式結束2018-19賽季並不容易，你們本應有著更好的表現嗎？

A：我們已經觸底了，所以很難得出結論。以這樣的方式結束一個賽季確實非常困難，但在我們競爭一切的時候，這不會產生什麼價值。我們希望盡快將這個賽季翻篇，然後帶著一些新的東西回來。

（直播吧）

Bale真係好撚賤
Release佢羞辱佢

too long..

迪保斯基回應巴爾：為所欲為 足球世界將變荒唐

O仔一定要留 借去ajax啦屌

yc回應鳩白：你是一個好人

希望G_Bale11 同椎名唔知咩決鬥

樓上肉酸

巴爾進清洗名單仍想留隊：我還有三年約

面皮厚過你寶貝630

米度指巴利重返熱刺有望重生

前熱刺射手米度表示，如果加里夫巴利返回熱刺有望重生，勸他離開皇家馬德里。

米度指巴利在皇馬的後期生涯如同惡夢，奉勸他重返熱刺，這樣才可以找回踢足球的熱情。

米度說巴利是世界級球員，值得外界更多尊重：「無論是熱刺或者皇馬，他都付出一切，值得更多尊重。我記得他初來熱刺的時候還是一個年輕男孩，和他的父母一起到來。如果他重返熱刺將可得到球迷歡心，這樣才可以讓他找回踢足球的熱情。」()

Real Madrid want 35 million euros for Raul de Tomas

Real Madrid: "Jovic is like Suárez, but has much more ability"

Real Madrid youth product Omar Mascarell, who played with Luka Jovic at Eintracht Frankfurt, talks exclusively to AS.

In an exclusive interview with AS, Real Madrid youth product Omar Mascarell reflects on a difficult first season at Schalke, who he joined last summer from fellow Bundesliga club Eintracht Frankfurt. The Spanish midfielder, 26, also offers his thoughts on Madrid transfer target Luka Jovic, with whom he shared a dressing room at Eintracht in the 2017/18 campaign.

又晒錢買西人

cls

放隻垃圾都35
祖域就厭貴

...

ching好冇人情味

椎名唔知咩

師兄大隻到成粒魚蛋咁

夏天轉會窗已完
Militao係唯一一個新加盟既球員

皇區太多精英

ok-.-

Tuchel about the future of Mbappe and Neymar: "This is football, so anything can happen, I'm not naive, the market window is crazy and many clubs want to buy, if you ask me what I want as a coach, then yes I want them to stay here."

6月啦屌你
一單J NEWS都無

Tottenham want to sign Marco Asensio and Real Madrid’s answer: If you want him, pay his €700M buyout clause. [Jugones]
賣到70m都偷笑啦⋯⋯

Tottenham want to sign Marco Asensio and Real Madrid’s answer: If you want him, pay his €700M buyout clause. [Jugones]

ok deal

very on9

毒瘤辛一冇得後備出黎屈人體力就唔識踢波
好心佢學吓佢前輩啦，同樣左腳攻中，佢前輩勁幾多

佩仔連黎明都簽到

ching ho funny

Real Madrid: Analysing Florentino Pérez's 73 signings as president

AS looks over the 73 first-team signings made by Real Madrid president Florentino Pérez during his two stints at the Bernabéu helm.

Real Madrid's 10 most expensive signings (in euros)

Gareth Bale 101m
Cristiano Ronaldo 96m
Zinedine Zidane 77.5m
James Rodríguez 75m
Kaká 67m
Luis Figo 60m
Éder Militao 50m
Ronaldo 45m
Vinicius 45m
Rodrygo 45m

而家通脹得好犀利

Zidane 先誇 咁多年前要77m

垃圾皇先誇，反通脹買人

節省 唔洗買人

佩狗拖帥續約當買人

摩迪決賽出到

寫eriksen23響背脊到

The best young talents from #LaLigaSantander 2018/19... 🔥

🌟 @viniciusjr
💯 @chukwueze_8
⚽️ @mikel10oyar
🚀 @ennesyri9
🌪️ @cucurella3
💪 @Pedroporro29_
🛵 @JuniorFirpo03
💥 @Dembouz
🦇 @gguedesoficial
💎 @BraisMendez10
👊 Rodrigo Hernandez

Your favourite?

Barcelona have made advances towards Chelsea winger Eden Hazard (28) in recent days. The English side are very interested in Coutinho and that could help Barça in negotiations. Real Madrid refuse to meet Chelsea's 100m evaluation. Hazard would be open to a Barça switch. [Rac1]

奧燒?

“Warriors”

good joke

早晨

清近排ot得幾犀利-0-

清近排食得屎多-.-

Bayer Leverkusen are looking to loan Martin Odegaard from Real Madrid, according to Marca. Real don’t want to sell him permanently despite a bid from Ajax.

The most repeated phrase in the Real Madrid dressing room: I want to stay here

For the last three weeks, Zinedine Zidane has been meeting with the Real Madrid players to explain to them what their situation will be in the side next year, whilst encouraging others to seek pastures new. The Frenchman has been forthright in these discussions, but some players have opted to ignore him and have instead insisted that they want to stay at the Santiago Bernabeu. Practically nobody wants to leave Madrid.

拉莫斯舉水桶健身

【Now Sports體育】當曼聯的勞基梳爾自發操練，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯亦展示勤力的一面，他在社交網站上載舉水桶的片段，的確敬業樂業。

本季西甲已經結束，無緣西班牙國王盃決賽的皇家馬德里球員已經開始放假，不過職業球員在放假時也要維持運動量，否則假期過後體能、狀態都會下滑。隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）周四就在社交網站，分享舉水桶健身的片段，粉絲紛紛送「like」。

拉莫斯還在帖文寫道：「不管在哪兒，不管甚麼方式，都要努力練習！」片段中的他赤裸上身，在公園的一角單手拿起飲水機的水桶，左手舉完到右手，力量認真驚人。

帖文在短短5小時已經有1.1萬人按「like」，Shaimaa Alibrahim更留言：「最出色的隊長！」33歲的拉莫斯入選西班牙歐國盃外圍賽大軍名單，狂牛將在6月7日和10日對法羅群島和瑞典。

相關片段：

圖片來源 : Facebook圖片

Eintracht Frankfurt: If Jovic decides to leave, there's nothing we can do

Eintracht Frankfurt sporting director Fredi Bobic has admitted that the club are starting to accept that Luka Jovic will leave the Commerzbank-Arena.

"We don't need to sell anyone for financial reasons," Bobic said. "But anything can happen. We could even lose all three [forwards].

"I can guarantee that the three will really enjoy playing for Eintracht, but other forces could come into play at any minute and there's nothing we can do if they decide to leave."

空炮

迪保斯基：皇馬簽麥巴比好過幼稚尼馬

前皇家馬德里教頭迪保斯基被問到如果讓他為球隊簽人，寧要麥巴比還是尼馬，他選擇前者。

迪保斯基在Radio Marca and El Partidzao回答：「我會寧願簽麥巴比，他似乎比較合理；尼馬甚至會模仿小孩周圍碌。」

「銀河艦隊」在這個失色球季經歷了3位領隊，最終施丹回歸，迪保斯基表示：「皇馬是有質素的一群，只是沒有做出應有戰績。兩度換帥對一個球會是極差的事，3位都熟悉皇馬，但世事往往就是這樣。」()

艾禾卡特讚奧迪加特好有天份

奧迪加特外借維迪斯之後表現突出，烏德勒支教練艾禾卡特盛讚他的天賦令人讚賞。

20歲的皇家馬德里借將奧迪加特在維迪斯表現神勇，全季37場入11球及交出12次助攻，現時正和烏德勒支爭取歐霸盃資格。

艾禾卡特說，奧迪加特的才華是上天的禮物：「奧迪加特的才華是上天的禮物，好像薛耶治一樣，為何他們特別出色? 奧迪加特的走位總是非常自由，他是那種可以決定比賽的球員。」（）

set回購賣O仔去德甲

原來法蘭克蘭下星期黎香港
準備去搵Jovic叫佢貼錢加盟我皇

法蘭克蘭

報告長官 是日午餐 薩莉亞

Rubbish

As’s Cover | “Tuchel is not sure about Mbappé and Neymar’s continuation at PSG.”

Marca’s Cover | “PSG’s coach opens the door for Neymar & Mbappé: I want them to stay but if they don’t we’ll find other solutions.”

好來好去la

On this day 5 years ago...

Real Madrid: Odegaard suggests sale with buy-back option

Real Madrid's Martin Odegaard is due to sort his future out in the coming weeks.

Having made giant strides in his development while on loan at Eredivisie club Vitesse Arnhem this season, the 20-year-old is keen to continue playing week in, week out, and Dutch champions Ajax are reportedly ready to offer him the opportunity to kick on further at the Johan Cruyff Arena.

Sale with buy-back clause "could be a solution"

First, though, he must reach an agreement with his parent club over his next move - and appears to have a good idea of what the best plan may be.

"Real Madrid often sell [players] with a buy-back option included in the deal," he told an interview published in Dutch newspaper De Telegraaf on Friday. "That could be a solution. Another way forward is a loan, but it depends on how they feel about it, and the interest of other clubs."

Raul de Tomas: I want to show Zidane what I can do

Raul de Tomas is finished at Rayo Vallecano and the forward is returning to Real Madrid keen to impress Zinedine Zidane and earn a place in his plans for next season.

皇區已亡 無人看管

有肉酸狗看門口

終於官宣！！！！！

Comunicado Oficial.

La Sexta: Sergio Ramos doesn't rule out leaving Real Madrid in summer.

Sergio Ramos is starting to question his Madrid future. He is thinking of a change of scenery which he thinks will benefit both the club and himself. The club are prepared for a possible departure but until now, neither the player or his environment talked to the club. [marca]

If Ramos leave
Buy de ligt please

Tottenham will be training at Valdebebas before the CL final.

Pochettino: "We will train at Valdebebas, but we won't sleep there.

We asked, but Florentino [Perez] did not let us. Florentino would say, 'if you want to train Madrid, then you can sleep there.'" [Marca]

佩仔真是好撚廢

應來的人買不到 要走的人留不住
曾經呼風喚雨嘅佩仔
如今只係一隻食屎狗

Robben: I didn't leave Real Madrid just because of Ronaldo, the club said they needed the money

With Arjen Robben's time at Bayern Munich now having ended, the Dutchman has been reflecting on earlier days of his career, particularly his Real Madrid exit a decade ago.

"I found it difficult because of the change of president at Madrid," he told Goal.

"I felt very comfortable there and played well, but the club's policy changed and I didn't have any opportunities.

"It wasn't just Cristiano Ronaldo, Florentino Perez had returned as president and also brought in Kaka, Karim Benzema and Xabi Alonso.

"The club spent a lot of money and told me that they needed to earn some money."

佩狗落地獄

That’s no announcement of a new signing. They are just angry at Mauricio Pochettino.

官宣!

廢老佩仔真係好on9
成日出黎否認 簽人又唔見佢咁快手

5 years ago… La Décima

今次冇否認同包皮既傳聞

JAMES SEEKS NEW CHALLENGE

James Rodriguez will not extend his stay at Bayern Munich and will seek a new club this summer, according to Sky Germany.

The Colombia international's two-year loan spell from Real Madrid is coming to an end.

Despite Bayern having the option of signing the playmaker for £37million, Rodriguez has told his agent Jorge Mendes that he is ready to discuss a new challenge.

Angry Madrid statement rejecting Pochettino claim last night that Florentino wouldn't let Spurs player stay in residence at Madrid training ground

On撚9!

Ramos: "Five years have passed, but it seems like yesterday. Football happens very fast but I can’t not get excited about it. It changed the history of our club, it had been a long time since we'd won the CL, when it looked practically lost".

Ramos: “And that’s what happened: a great ball from my 'brother' Modric, who hung it in the air, and where we wanted it to go. I didn’t put it away with my head, I put it in with my soul".

Ramos: "Iker said to me: 'Brother, you're the boss, I love you'. I have a special affection for Iker from a relationship going back many years, we're very good friends".

佩仔咸家鏟

負皮先唔講咁多～

反彈~

買sane la diu

拜狗豪到
相反佩仔

Breaking 🚨: Zidane is in Paris!!![@DjanelBein]

佩狗

我拖又做野!!!

Sergio Ramos and Florentino Perez's face-to-face meeting

The news that Sergio Ramos is considering his Real Madrid future has come as little surprise to president Florentino Perez, who met with the club captain 15 days ago.

In a meeting at Ramos' house which also featured his brother and agent Rene as well as the player's father, the 33-year-old told Perez that he was seriously considering a summer move.

岩岩先睇到公海有po話包皮同隻賤種屁嘈

拖狗廢能到 6月都未簽到人

佩狗廢到咁點x得!]

佩狗阻能住晒

Ramos considers leaving Real Madrid amid offers from China, Juventus, Man Utd, Liverpool

很可能過祖

de Ligt同疤傾唔掂數 佩狗出高價啲搶好過啦
拉膠今年唔走 下年後年都退啦

點會傾唔掂數

幫手抬下價都好

佩狗連世3同Jovic都搞唔掂
會覺得佢高價搶de Ligt..

想太多
佩仔由佩狗變咗佩廢
淨識發聲明道歉

點解佩仔廢到連抬價都唔識

屌佢老尾
吹到洗3億
就睇下佢最後洗幾多

淨收入，唔夠人就B隊升

死傻閪講洗幾多 吹大左

Welcome back 天使

拒讓熱刺留宿？皇馬反駁普帥

【Now Sports-體育】皇家馬德里不滿熱刺領隊普捷天奴，指他們不讓熱刺大軍在球會訓練基地留宿的指摘，聲言那不是一些皇馬可自決的事情。

對於普捷天奴（Mauricio Pochettino）的指責，皇馬發聲明作出反駁：「提交給皇家馬德里的所有要求，都只是說會起用皇家馬德里的訓練營和更衣室，一切皆獲得己會的許可，因此，利物浦會計劃在6月1日周六早上在本會的設施進行訓練，熱刺則會在5月30日周四，和31日周五做相同的事情。」

「皇家馬德里同時想強調，歐聯決賽入圍隊伍的住宿，是由歐洲足協根據組織和安全標準而分配的，那是沒有時間讓己會提出要求，讓這些球隊可起用皇家馬德里的其他設施。」

歐聯決賽前，熱刺將會在皇家馬德里的訓練場備戰利物浦，普捷天奴早前曾向皇馬提出要求，好讓熱刺大軍在皇馬訓練基地留宿，但卻為皇馬長佩雷斯所拒絕，後者指出，只有普帥成為皇馬主帥，他才可於皇馬基地留宿，此舉引起普帥不滿及作出指摘。

圖片來源 : ©AFP

笑死
有光頭佬回歸
唔會要肥普啦
咁短時間

西媒曝拉莫斯正考慮離開皇馬 曼聯利物浦都想簽他

據《馬卡報》等西班牙媒體報導，皇馬隊長拉莫斯正在考慮在今夏離開球隊。

《馬卡報》和西班牙電視六台確認，拉莫斯正在慎重考慮加盟其他歐洲球隊，曼聯和巴黎聖日耳門曾經探尋過簽下他的可能性，遭到了皇馬的拒絕，但現在情況已經發生了改變。《馬卡報》指出，在歐冠盃被阿積士淘汰後，拉莫斯曾經在更衣室和皇馬有過交流，導致雙方的關係出現冷卻。由於傷病他已經錯過了過去7場西甲。

隨後《馬卡報》透露了更多細節，他們表示拉莫斯在15天前和皇馬主席佩雷斯進行了面對面的談話，他已經告訴佩雷斯自己在考慮離隊的問題。《阿斯報》報導，曼聯和利物浦都希望簽下他，C.朗拿度希望祖記也來爭奪拉莫斯，同時拉莫斯還得到了來自中超的報價。

目前，拉莫斯和皇馬的合約到2021年，他的違約金達到8億歐元。

距離皇馬簽下拉莫斯已經過去了14年，迄今為止拉莫斯已經代表皇馬出場606次攻入84球，奪得4個西甲冠軍、2個西班牙盃冠軍、3個西班牙超級盃冠軍、4個歐冠盃冠軍、3個歐洲超級盃冠軍和4個世冠盃冠軍。

巴爾與施丹：關係破裂背後的真相

皇家馬德里的這個頹廢賽季終於結束了，最後一場的主場失利就是今季球隊情況的完美縮影。而一名沒有參與的人，成為了大家關注的焦點。

當即將離任的拿華斯（K.Navas）受到班拿貝球迷的熱烈致意時，巴爾冷冷地坐在後備席上，遠遠圍觀著球隊被貝迪斯2-0擊敗。這一結果讓皇馬在聯賽中排名第三，落後於冠軍巴塞隆拿19分。

施丹（Z.Zidane）對威爾斯翼鋒的棄用，讓他失去在最後一場比賽中證明自己的機會，而整球隊也又一次以平淡無奇的表現結束了比賽。但這也標誌著巴爾（G.Bale）和施丹之間的背離和疏遠，在不斷的積累過程後，達到了頂峰。

「我不知道會發生什麼。我選了別的球員上場。就是這個樣子，用了其他人上場。」施丹在賽後告訴記者。

「我今天沒有讓（巴爾）上場。確實是這樣。但是我們不知道之後比賽會發生什麼。我是那個每天都在這裡做出決策的人。當有什麼我不喜歡、或不能與我同心協力的時候，就……我在這裡取得了很多成就，但我們不能活在過去。現在就是現在，我只能根據現在的情況做出決定。」

事情並非總是如此。當施丹於2016年初從賓尼迪斯手裡接任皇馬時，兩人之間的關係本來很好。美淩格名宿將皇馬前場的BBC組合打造得「觸不可及」，C.朗拿度是隊里的頭號殺手，而巴爾與他從未有太大差距。

儘管在施丹的首個執教賽季中受傷嚴重，巴爾仍在他的第一個歐聯賽季中發揮了重要作用，包括在決賽中對陣馬體會踢滿120分鐘，他還在為勝利貢獻了入球。據報導，在4強對陣曼城的比賽前幾天，即使36洞高爾夫影響了他的身體狀態，施丹對他的信心也仍然沒有動搖。

對於巴爾來說，這種信任也是一種寶貴的資產。威爾斯人已經和安察洛堤（C.Ancelotti）進行了一次激烈的分手，安察洛堤對球員的自私態度以及球會的放縱感到惱怒。在對華倫西亞2-2的那場比賽，問題升級了。巴爾在場上單打獨鬥，卻不與卡里姆·賓施馬（K.Benzema）進行配合，安察洛堤氣得立馬換下了他。

在安察洛堤被解僱前，2015年的施丹還是他的助手。儘管如此，施丹後來還是給了巴爾一個新的開始。

2016年歐洲錦標賽，威爾斯的表現證明了施丹的判斷：巴爾擁有在班拿貝成為明星的一切能力。

然而，巴爾脆弱的身體一次又一次地背叛了他。

2016年11月，他被迫接受踝關節手術，並且錯過了兩個半月的比賽；復出之後，他似乎決心避免進一步受傷，這嚴重影響了他的表現。

當巴爾在主場迎戰巴塞的關鍵打吡中30分鐘下場，他進一步在施丹面前失寵。巴塞以3-2的比數贏得了比賽。不過，這也比他在對陣祖雲達斯的第二場歐聯比賽當中的13分鐘出場要強。

在2017-18賽季，施丹越來越多地尋找合適人選，來替代這位越發不可靠的威爾斯人。伊斯高（Isco）和阿辛斯奧（M.Asensio）都開始在一線隊佔據正選位置，將巴爾的聯賽正選限制在20場，而歐聯只有3次。原本作為C.朗拿度（C.Ronaldo）接班人的巴爾，淪為了一位昂貴的小角色。

儘管他在基輔對陣利物浦的英雄事蹟確保了皇馬的第13個歐聯冠軍，但巴爾臉上的神情卻很意味深長。他在更衣室裡感到孤獨，明顯只有摩迪（L.Modric）是他唯一真正的親密朋友。也許這就是為什麼，在決賽中攻入兩個入球後的幾分鐘里，巴爾的壓倒一切的感覺是憤怒。他直接向施丹發出了最後通牒：再給我一點時間，不然我就走。最後，讓步的是施丹，他與C.朗拿度一起走到一邊，平息了這場風波。這讓巴爾成為皇馬無可爭議的領導者。

儘管如此，巴爾脆弱的身體並沒能讓他順利擔任這一角色，這也對施丹的繼任者盧比迪古（J.Lopetegui）和蘇拿利（S.Solari）造成了不利影響。在皇馬的垂死掙扎中，巴爾在受傷後欣欣然地坐在場邊護理傷口，似乎對場上的一切毫不在意。而這一次，沒有兩粒歐聯入球，誰也不能將他從班拿貝的憤怒當中解救出來。

施丹在辭職後僅僅10個月又重返班拿貝；這標誌著末日的開始。不滿足於曾經在基輔受到的公開蔑視，2月，巴爾再次抨擊法國人，「不能正選真的讓我很沮喪。」他向Four Four Two「抽水」。

「自從我在12月回歸後，我的表現就相當不錯。我在今季的最後四場聯賽中攻入五球，我覺得自己應該從一開始就正選的。

「（施丹）沒有跟我交流我從之後都沒跟他說過話。我們的關係本來很好。我不會說我們是最好的夥伴，只是一種正常的工作關係。」這些話語引起了施丹的深思。施丹把忠誠看得比什麼都重要，並且將這些指責內化了。自從他回到馬德里之後，巴爾只能掰著指頭過日子了。

施丹沒有再為巴爾進行任何公開辯護，即使班拿貝已經對威爾斯球星嗤之以鼻。這令到原本緊張的局勢繼續惡化。巴爾不僅失去寵愛，還被所謂的「隊友」背叛。馬些路（Marcelo）直接挑明，巴爾在西班牙生活五年之久，結果西班牙語水平還不如高圖爾斯（T.Courtois）。這足以說明，巴爾在隊友眼裡基本上就是一個更衣室獨行俠；比起團隊活動，他更喜歡一個人去打高爾夫。

週一，僅僅在被班拿貝球迷冷落之後幾個小時，巴爾可能又會去高爾夫球場了。來自西班牙的報導聲稱，他在對陣貝迪斯的比賽中被排除在外，可能也跟高爾夫脫不了干係。「如果他們要我離開，他們每年必須向我支付1700萬歐元。如果不給的話，我只能留下來。就算我只能打高爾夫球，我也會留下。」這是巴爾在比賽失利後對隊友所說的話。

巴爾還有三年的合約，還有一個工資套餐；這意味著，要想在今年夏天將他出手，絕對不是一件易事。儘管如此，他在施丹執教下再次上場的機會幾乎為零;儘管他在馬德里獲得了四次歐聯冠軍，但也只留下一個失落的結局；很少會再有人認可他的戰績和天賦了。

【隊內競爭激烈】皇馬天才神童回歸無望

據《馬卡報》消息，雖然奧迪加特（M.Odegaard）外租維迪斯時表現出色，但皇馬位置競爭太激烈，他下季可能被外租到德甲。

奧迪加特16歲時加盟皇馬，今季被外租到荷甲維迪斯效力，憑藉出色的表現，成為荷甲賽季最佳陣容中，唯一的非阿積士和燕豪芬球員。

奧迪加特和皇馬的合約到2021年，皇馬沒有打算出售一名今後幾年可能立足一隊或身價上升的球員。阿積士曾為他報價2000萬歐元，但和皇馬的心理價位相距甚遠。

《馬卡》稱下季他可能被外租到德甲鍛鍊，因為德甲的速度接近西甲。卡華積（D.Carvajal）曾被租借到利華古遜，其他幾名皇馬球員也曾被租借到德甲。維迪斯的賽季結束後，皇馬將和奧迪加特以及他的經理人商談未來。

維迪斯目前位列荷甲第五位，奧迪加特參加了所有的37場聯賽，攻入11球助攻12次。今季他只有在前兩場聯賽中沒有獲得正選，維迪斯教練對他讚賞有加。

上季租借到海倫芬時，奧迪加特只攻入2球助攻2次，今年他的表現有了質的飛躍，並當選荷甲4月最佳球員。

雖然奧迪加特的夢想是為皇馬效力，但他的位置上有雲尼斯奧斯（Vinicius）、施巴斯坦洛迪（Sebastian Rode）、阿辛斯奧（M.Asensio）和伊斯高（Isco）和迪亞斯（B.Diaz）等人，可能還有夏薩特（E.Hazard）。《馬卡》認為，今夏奧迪加特可能被外租，也可能被出售（帶回購條款）。

【怯？】皇馬勸6000萬新援：去中國別受傷

據《阿斯報》消息，皇馬擔心收購目標祖域在中國踢熱身賽時受傷，他們希望祖域（L.Jovic）避免馬體會前鋒迪亞高-哥斯達（D.Costa）踢熱身賽受傷的情況。

哥斯達在馬體會近日的一場熱身賽中腳踝受傷，皇馬擔心祖域代表法蘭克福在中國踢友誼賽時也可能受傷，法蘭克福將在佛山和禾夫斯堡交手。《阿斯》稱皇馬和祖域已經達成了一致，他們希望祖域不要參賽。

法蘭克福這次中國行帶了22名球員，其中包括祖域，而這延緩了法蘭克福和皇馬的談判。皇馬本來希望在聯賽結束後宣佈祖域為今夏的第一筆簽約。

祖域隨法蘭克福前往中國熱身是商業合約的一部分，結束佛山之旅後，他們還將前往香港，這也是一次商業活動。

皇馬重建遇難題！人人賴死不肯走...

皇馬想要在今夏重建，就必須先清洗現在陣中的某些球員，然而他們的清洗計劃卻進展緩慢，因為皇馬陣中幾乎所有球員都想要留下。

在過去的三週時間裡，施丹（Z.Zidane）一直在和皇馬的球員們會面，向他們解釋球隊下季的計劃，並鼓勵一些人轉會去其他球隊。施丹在談話中一直表現的非常直率，但是不少皇馬球員卻不打算理睬施丹，他們堅持要留在班拿貝。

至少從目前的情況來看，皇馬球迷所期待的變革還沒有到來，更重要的是，皇馬近期還在同一些球員續約，卻奧斯（T.Kroos）已續約，而拿祖費南迪斯（N.Fernandez）和摩迪（L.Modric）也確定將會續約，而華拉尼（R.Varane）也已經明確表態，自己不會去其他球隊。另外，雷吉隆（S.Reguilon）、迪亞斯（B.Diaz）、巴列霍（J.Vallejo）等人也在重覆這這句話：「我想留下。」目前只有洛蘭迪（M.Llorente）、丹尼施巴路斯（D.Ceballos）和拿華斯（K.Navas）保持沉默，接受自己將要離開的命運。

即使是轉會傳聞最多的巴爾（G.Bale），也在表態自己想要留在皇馬。巴爾的經理人巴內特一再強調：「巴爾不會離開皇馬，他的合約還有3年的時間。」而施丹的行動也說明了一切，皇馬的最後3場比賽，他都沒有派巴爾出場。

另一個有可能被清洗的伊斯高，也想要繼續留在皇馬。儘管他還沒有明確表明自己的態度，但是《馬卡報》表示，除了繼續為皇馬效力之外，伊斯高（Isco）並沒有考慮過其他的事情。儘管想要買他的球隊很多，但他依然想在施丹手下爭取一席之地。

保亞斯：施丹給巴爾的支持還不夠

今季皇馬成績糟糕，巴爾（G.Bale）也飽受質疑，不過曾在熱刺執教過巴爾的保亞斯（Andre Villas-Boas）依然表達了對巴爾的支持，他認為巴爾依然是世界上最好的球員之一。

保亞斯表示：「我不知道巴爾會在轉會市場上進行怎樣的操作，市場上確實有很多出色的球員，但是卻很少有巴爾這樣的球員。他是一名頂級球員，但皇馬也擁有吸引人才加入的經濟實力，他們想要世界上的任何好球員。」

保亞斯繼續說道：「這賽季對巴爾來說確實很難，但是我不能說太多了，因為我並不了解一切。我還在熱刺執教時，他是我們球隊的基石，只要我們給他一點空間自由，他便能夠有所作為。他的能力不言而喻，他在重大決賽（西班牙盃和歐聯決賽）發揮了很大的影響力，我不知道接下來會發生些什麼。」

對於巴爾無法融入施丹（Z.Zidane）陣中的說法，保亞斯表示：「對一名球員來說，去適應一個體系是很難的一件事，我曾經在傳統的442陣型中給巴爾絕對的自由，但是皇馬的情況不同，西班牙足球也是如此，我並不認為這是巴爾缺乏適應性，他贏得了很多，而且他已經是皇馬的歷史級別的球員。」

洛賓剖白離開皇馬：非全因C朗

拜仁慕尼黑翼鋒洛賓表示，09年他離開皇馬，並非只因為C朗的加盟。他表示當時佩雷斯回歸球隊，大灑金錢為銀河艦隊帶來巨大轉變，他遂成為必須離開的犧牲者。

洛賓為皇馬效力2季，表現非常不俗，他表示當年離開是個艱難決定：「我走不純粹是因為C朗。當年佩雷斯回歸皇馬，在他立場必需為球隊帶來巨大改變，才可為球隊印上自己的烙印。」

「球會大灑金錢，買入C朗、卡卡、沙比阿朗素等等，並告訴我要將我賣走。當時非常難受，因為我本身表現出色。我之後轉投拜仁，當時拜仁於歐洲演出並非十分出色，故選擇加盟是個困難決定。但時日證明，當時我的選擇是正確的。」()

Done deal 未呀

Chelsea’s Eden Hazard valuation within sight as Zinedine Zidane pushes Real Madrid to get transfer done

SIMON JOHNSON

Real Madrid will step up their bid to sign Eden Hazard after the Europa League final next week and are now prepared to pay Chelsea a higher fee in order to secure his signature.

On9
講到已經donedeal左咁

最後個個都險簽

拉莫斯>VVD

屌冇done deal
阿禿賴死唔走

Cadena SER記者Javier Herráez在節目中表示：“我目前得到的消息就是，拉莫斯在皇馬感覺很好，他現在只考慮恢復身體狀態，參加6月初西班牙國家隊的集訓。”

“拉莫斯還有2年合同，1200萬歐元的稅後年薪，對於拉莫斯大家都沒意見，因為他就是世界頂尖的後衛，這份合同完全是他應得的。”

“拉莫斯會為續約而努力，同時他也不缺少邀請，過去有，現在有，未來還會有。拉莫斯現在就像是一個25-26歲的小子，雖然未來一切皆有可能，但是目前來說，拉莫斯想留在皇馬。

Pochettino: "We hope Eriksen23 renews. That’s Tottenham’s wish. He’s an important player for us, but he’s still got a year on his contract and we’ll see what happens.”

月師兄

幾時先有done deal呀死佩狗

[皇馬超市]皇家馬德里球迷吹水區 (153)

#745 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

done deal

真 唔知以為係自己球員

as報on9唔係第一日既事

後生有潛力既，踢唔到一隊外借出去啦
賣走哂到時又係仆街

摩連奴：歐霸決賽是夏薩特車仔最後一仗

前車路士、皇馬領隊摩連奴，認為兩會已就夏薩特轉會達成協議，歐霸盃決賽，將成夏薩特披上車仔戰衣的最後一仗。

夏薩特近年一直同皇馬扯上關係，皇馬於剛過去球季表現麻麻必須換血，而該名比利時國家隊隊長，與車路士的合約又僅餘1年，車仔明白到若今夏不賣的話，下季尾或要讓夏薩特以自由身離開。

摩連奴表示：「夏薩特今夏必會離開車路士，相信皇馬已和車路士達成協議，會於歐霸盃決賽後公布夏薩特加盟。夏薩特近年對車路士貢獻良多，一直表現得非常專業，車路士對他足球生涯好重要，他會落力為車仔奪最後一冠才離隊。」()

Marca’s Cover | “Ramos informs Perez that he’s thinking about leaving Real Madrid.”

As’s Cover | “Ramos is thinking about leaving and has offers from China, Juve and the Premier League.”

隊長Stay

做咩po肉酸近照

邊個會員咁爽認左佢啦

傳拉莫斯「單挑」佩雷斯欲離皇馬

【Now Sports-體育】盛傳中堅沙治奧拉莫斯希望在今夏離開皇家馬德里，更為此曾跟會長佩雷斯會面。

根據西班牙《馬卡報》報道，皇家馬德里度過了慘淡的一個球季，令效力14年的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）非常失望，不滿佩雷斯對於球隊在歐聯出局的反應；有指佩雷斯於皇馬不敵阿積士後，在更衣室向球員大發雷霆。

據知，拉莫斯因此在兩星期前帶同爸爸、哥哥兼經理人，一同跟皇馬會長佩雷斯會面。這次會議最終演變成拉莫斯跟佩雷斯單對單對話，前者明確地表示，非常懷疑皇馬下季的表現，因此表達了離隊的意願。

33歲的拉莫斯跟皇馬的合約在2021年完結，報道指曼聯、巴黎聖日耳門、祖雲達斯，甚至中超球會都正密切留意他的情況。

官方係咁重播拉膠d片

狗樣

拉隊長 永續啦

Chelsea want £130m for Eden Hazard

Chelsea want £130m for Eden Hazard, Sky Sports News understands.

Real Madrid value the Belgium international at no more than €100m (£88m) due to the fact that he is entering the final 12 months of his contract at Stamford Bridge.

Sky Sports News understand Chelsea are under no pressure to sell and negotiations over a proposed deal are being handled by Blues director Marina Granovskaia.

130m 等多年 算啦

咁貴不如 比多啲買包皮好過

包皮起碼一倍 起球場冇咁多剩啦

師兄果然弱智

No one is your師兄here

得番一年約仲要咁貴

拖下拖下就會平架啦

肉酸狗講自己？唔好當其他人係弱智

馬高斯阿朗素暗示落「車」

【Now Sports-體育】車路士左閘馬高斯阿朗素獲馬德里雙雄青睞，他亦表示有離隊的可能。

馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）在去年10月才跟車路士簽下5年新約，但今季於領隊沙利麾下表現大幅下滑，成為了防線炸彈，被球迷炮轟，季尾已經被艾馬臣柏美尼搶去正選位置。

盛傳皇家馬德里、馬德里體育會都對這名西班牙國腳有興趣，當中阿朗素屬意重返母會皇馬。28歲的他說：「轉會傳聞時時有，我當然為被青睞感到受寵若驚，這證明了我的實力。」

「首先，我會專注於歐霸盃決賽。我很高興為車仔多效力4年，希望可以效力更長時間，不過我們要看看今個夏天發生甚麼事。」在2016年從費倫天拿加盟車路士的阿朗素續說。

哇屌 不了

Real Madrid in active communication with Lyon full-back Ferland Mendy

Our reliable colleague Benjamin Quarez is reporting that La Liga giants Real Madrid are continuing their seduction mission for 23-year-old Lyon full-back Ferland Mendy.

廢佩乜鳩都買唔到
拖嗲中伏了

Real Madrid: Lo Celso holds key to move for Tottenham's Eriksen

Giovani Lo Celso holds the key to Real Madrid's pursuit of Christian Eriksen.

Tottenham are in talks with Real Betis over the signing of the midfielder, for whom they are prepared to pay around 60 million euros, with the Premier League club keen to secure a replacement for Eriksen in advance of the Dane's potential summer switch to the Bernabéu.

Real Madrid will refuse bidding war for Jovic

Real Madrid are keen on landing Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic this summer but will not get caught up in a bidding war for the Serbian international.

Real Madrid set to break transfer spending record

Real Madrid are set for their busiest summer to date as they look to address the key areas of a pitiful campaign.

The club has been in similar situations before, where they have needed to spend big in order to revamp a deflated side.

On9

本身堆左閘已經放題 但勝在快 間唔中追得返
佢放題之餘仲慢到仆街

登雕: 撈波啲會加盟皇家馬德羅

究竟幾時先希done deal

Welcome back Raul de tomas

臭師兄

Coming sooooooon‼️‼️‼️ Very excited to present you the cover of my movie KROOS which will be released in Germany on July 4th! Love it! You too?

肉酸係狗 有冇人反對

丹狗 佩狗 out

Real Madrid don't want loan deals

The Spanish club are rejecting offers as they need all the cash they can get ahead of what they expect will be a busy transfer season and only want to sell players.

Real Madrid had 11 players out on loan during the 2018-19 season, of whom 10 should be returning for the start of pre-season training on 7 July (except for those involved in the European Under-21 tournament or the Copa América): De Tomás, Odegaard, Theo, Mayoral, James, Rodrygo, Kovacic, Óscar, Lunin and Lucas Silva. Only Achraf will continue with his loan club, Borussia Dortmund, as his temporary move was for two years, ending in 2020.

It's a standard situation for Real Madrid, who tend to have a healthy number of players out on loan, but it's one the club don't want to repeat next season. Their aim is clear: it's time to sell, and for as much as possible, to finance the big moves the club are wanting to make in this summer's transfer market.

The Bernabeu redevelopment is underway

The works to redevelop the Estadio Santiago Bernabeu are underway after a five-year effort to put the plan in motion.

Just six days after the final Real Madrid match of the season, fences have been put up around the shopping centre - called La Esquina del Bernabeu - at the corner of the ground.

HT | RM Castilla 3-0 Cartagena

Live stream for the playoffs match between RM Castilla & Cartagena

No done deal
Me deal 肉酸

Omg 巴狗輸還輸 唔好炒華維迪ok?

買左巴塞然波 又豬錢

巴狗笑4人

華西

疤狗真係醜到無得頂

算吧啦 皇仲醜

牙維乜咁早牙

師兄你也是

華維迪pls stay

疤覺得係領隊問題返唔到哥狗嗰時咁行雲流水
唔反向諗吓係因為無咗沙維同小白嘅護球同短距離傳控
就算哥狗，喺拜同鏝都未攞過歐聯

冇沙維同小白踢唔到鳩搓
冇尼馬蘇狗回糖踢唔返14果啲入滲
就得小花又就唔到其他人 變相攻擊點集中去小花

寧願睇利狗雙冠
咁vvd仲有機會爭金球

真係幾想睇拉膠+vvd

請認真一點去評分，速度不要太快

喺皇馬睇都得掛

Welcome vvd
想睇vvd + de ligt多啲

荷蘭睇到飽

如果vvd去利 條防線真係痴撚線
Alisson VVD de Ligt TAA

其實matip都好勁

真心覺得華仔好過vvd囉
成班係皇區吹湊vvd做乜撚野
乜撚野拉膠+vvd 屌你老母

拉隊要走了

咪臭系 佢地都係肉酸啲同黨

拉膠都無埋 隊波無曬icon

華仔感覺上仲未可以好似拉膠vvd咁領導條防線

戇撚尻
華仔carry成條法國後防拎世盃都可比你講到未夠班
今年好多時都係輸米路同細佬，咁都要入華仔數！？

成班25狗黎
吹湊個墮後中堅都唔做乜撚

今季華仔算係咁啦
條中場完全無力 有時仲要靠佢閘到波爆一段上去做攻勢

鍠疤2兄弟今季鬥柒

華仔屌打vvd啦 上年歐聯決賽已經證明左

卻奧斯紀錄片下月公映

【Now Sports-體育】卻奧斯最近人逢喜事精神醒，上周六宣佈個人紀錄片在下月公映。

卻奧斯（Toni Kroos）在社交網站上載了這部紀錄片的海報，留言說：「不日上映！我很興奮地向大家展示我的電影《KROOS》，將會在7月4日於德國公映。我愛它！你們呢？」

這部紀錄片將會以卻奧斯的足球生涯為主線。雖然他只得29歲，但已經贏過不少冠軍，包括為拜仁慕尼黑取得3次德甲、2次德國盃、1次歐聯、1次世冠盃，為皇家馬德里拿下1次西甲、4次世冠盃，以及成就歐聯3連霸；這名中場更是德國2014年於世界盃封王的功臣。

皇馬經歷了失望的球季，但卻奧斯最近喜事重重，除了個人紀錄片在下月公映之外，早前跟球會續約至2023年。

圖片來源 : Instagram圖片

Real Madrid and Eintracht have been in talks for several weeks to close Jovic’s signing that, if nothing strange happens, should be finalized at the beginning of June. [Marca]

有咩好笑
人地下季粒粒旨星 依家腳震就有份

師兄獌狗

領先10分比人反cup拎冠都吹湊
仲要成日助攻人地
皇迷鍾意開垃圾！？

你係雜種狗

James_Rodriguez?

大多數皇迷鍾意開垃圾
所以大多數皇迷反james

迷辛黨

Luka Jovic: “I could feel even better in the Premier League or Serie A.”

Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic has casted potential doubt on his future in the Bundesliga, admitting that his playing style may perhaps be suited to another league.

Speaking to Welt am Sonntag, he said: “After my experience in the Europa League, I would say that some other leagues in Europe are more suited to me & my way of playing football. The Bundesliga is very demanding but after the games against Chelsea and Inter Milan, I personally had the feeling that I could feel even better in the Premier League or Serie A. The way the teams play fits better with me.

“I’m looking forward to seeing my level compared to the best players in the world & one thing is clear: I want to succeed in my career.”

The 21-year-old has been heavily linked with a move to Real Madrid in the past week, with both the Spanish club and Eintracht Frankfurt yet to agree a fee.

Vicente del Bosque: “When I was Real Madrid coach, the only thing Barcelona celebrated was the club's birthday.”

Napoli reject €90M Real Madrid bid for Koulibaly

Bid

Today, Italian sports daily ‘Corriere dello Sport’ report that the player's agent Fali Ramadani (who also represents Luka Jovic) was in Valdebebas last March and tabled Napoli a bid of 90 million euro for the defender with the Neapolitan outfit immediately rejecting the approach with it appearing that Koulibaly will wear the sky-blue shirt next season.

師兄戇狗

防守能力嚟講佢絕對頂級
但carry真係唔等於領導防線
我明除咗大華拉膠其餘後衛都唔識防守
但佢有拉膠同冇拉膠喺身邊都差好遠 成條防線好亂 季尾拉膠傷已經証明咗

華仔 世杯 歐聯
Vvd ?

準備攞歐聯同金球

成隊皇都有問題，拿祖炸彈，細佬，米路兩個放題咁都入華仔數
vvd仲勁到carry埋對面，刷助攻
講緊華仔carry法國隊關拉隊咩事
仲有，拉隊打到成個前鋒咁，華仔執唔少屎啦

猁狗打熱狗個場好明顯係施素高戇尻，咁都可以吹湊vvd

小氣簿

過咗成日仲推

牙辛james兩條垃圾躝啦

佢拜迷嚟

伊同機師都躝喇

伊辛機師James禿細路都躝啦

你狗黎

你躝啦

人地有西甲

我地歐聯八強不入，國王盃又輸比佢，西甲輸19分

鬥柒真的係贏疤狗幾條街

補充返，華仔拎左四次歐聯

唔知皇馬要重建到幾時
短期內完全睇唔到有爭冠既機會

下季老實講希望唔大

上季西超盃，睇到皇馬表現，以為終於成型，點知都係奶曬野...好彩比佢贏到歐聯

今季直頭...

下季都係睇盃賽，施丹前後教左皇馬三季，啲波都冇乜穩定過，冇體系可言，中場永遠都好似唔識組織咁一唔夠踢就兩邊鳩斬，冇個中鋒差好遠

根本疤迷就唔駛擔心,我地D人仲差過佢地好多

拖帥全力all in聯賽

體系咪就係告朗或者拉膠救世

愛蛇全力all in歐霸

how abt sob

里昂嗰兩隻done deal未

88 james

Luka Jovic is is waiting for Real Madrid. His representative is already negotiating with Eintracht. He has already transmitted tranquility to Madrid & it is only a matter of time that in the coming weeks the Eintracht ends up giving up & accepting the offer. [ABC]

done deal jor

haha XD

= =

⌛ ONE year ago today...
📍 Kiev...
🏆 LA DECIMOTERCERA!
#RMHistory | #RMUCL

😳 *THAT* G⚽AL!
🚲 @GarethBale11
#RMHistory | #RMUCL

Done deal 未

仲未有新消息

999

1000